<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Vmall</string>
    <string name="cancel">ဖ်က္သိမ္း</string>
    <string name="confirm">အိုေက</string>
    <string name="downloading">ေဒါင္းလုဒ္လုပ္ေန</string>
    <string name="hwpush_goback">ေနာက္သို႕</string>
    <string name="hwpush_forward">ထပ္ဆင့္ပို႕မည္</string>
    <string name="hwpush_refresh">ျပန္လည္လန္းဆန္း</string>
    <string name="hwpush_collect">ၾကိဳက္ႏွစ္သက္မႈ</string>
    <string name="hwpush_deltitle">သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ားကို ဖ်က္ပစ္မည္လား</string>
    <string name="hwpush_msg_collect">ႏွစ္သက္မႈ</string>
    <string name="hwpush_msg_favorites">ၾကိဳက္ႏွစ္သက္ျခင္း သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား</string>
    <string name="hwpush_delete">ဖ်က္ပစ္သည္</string>
    <string name="hwpush_selectall">အားလုံးကိုေရြးမည္</string>
    <string name="hwpush_collect_tip">ၾကိဳက္ႏွစ္သက္မႈ အိုင္ကြန္တစ္ခုကို အိမ္မ်က္ႏွာျပင္အေပၚတြင္ ဖန္တီးမည္။ အိုင္ကြန္ကို တို႕ထိၿပီး သင္၏ၾကိဳက္ႏွစ္သက္ျခင္း သတိေပးအခ်က္ျပမႈ အားလံုးကို ၾကည့္ရႈႏုိင္သည္။</string>
    <string name="hwpush_collect_tip_known">အုိေက</string>
    <string name="hwpush_cancel">ဖ်က္သိမ္းမည္</string>
    <string name="hwpush_unselectall">အားလံုးမေရြးေတာ့</string>
    <string name="hwpush_no_collection">ၾကိဳက္ႏွစ္သက္ျခင္း သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="cloudpush_app_name">တြန္းပို႕ ၀န္ေဆာင္မႈ</string>
    <string name="hwpush_richmedia">မ်ားျပားေသာ မီဒီယာ</string>
    <string name="hwpush_loading_title">ဆြဲတင္ေနသည္… ေက်းဇူးျပဳ၍ ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_title">မွတ္စု</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_message">ႀကိဳက္ႏွစ္သက္သည့္ သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား အခုေရ 1000 သာသိမ္းဆည္းႏုိင္သည္။ ေနာက္ထပ္သတိေပးအခ်က္ျပမႈမ်ား ေပါင္းထည့္ႏိုင္ရန္ သတိေပးအခ်က္ျပမႈအခ်ိဳ႕ကို ဖ်က္ပစ္ပါ။ သင့္ႀကိဳက္ႏွစ္သက္သည့္ စာရင္းသို႕ သြားမည္လား?</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_ok">သြားပါ</string>
    <string name="hwpush_request_provider_permission">မက္ေဆ့ခ်္မ်ား သိမ္းဆည္းပါ</string>
    <string name="common_cny_signal">¥</string>
    <string name="app_copyright">မူပုိင္ခြင့္ © 2016 Huawei. အခြင့္အေရးမ်ားအားလုံးကို သီးသန္႔ထားျပီး။</string>
    <string name="versionEqual">သင္သည္ေနာက္ဆုံး ဗား႐ွင္းကုိ သုံးေနသည္။ အသစ္မြမ္းမံမႈ မလုိအပ္။</string>
    <string name="updateNow">က်င့္သုံး</string>
    <string name="updateDesc">အသစ္မြမ္းမံမႈ ရရွိႏုိင္။ ယခုအသစ္မြမ္းမံမည္လား။</string>
    <string name="updateLater">လစ္လ်ဴ႐ႈ႕</string>
    <string name="update_title">အသစ္မြမ္းမံမႈ ေၾကျငာခ်က္</string>
    <string name="checkNewVer">အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ားအတြက္စစ္ေဆး</string>
    <string name="about">ကၽြႏု္ပ္တုိ႔အေၾကာင္း</string>
    <string name="loading">လုပ္ေဆာင္ေန… ေက်းဇူးျပဳ၍ေစာင့္ပါ။</string>
    <string name="loading_title">လုပ္ေဆာင္ေန…</string>
    <string name="tab_index">အိမ္</string>
    <string name="tab_category">အမ်ိဳးအစားမ်ား</string>
    <string name="tab_huawei_channel">ဟြာေဝး</string>
    <string name="tab_honor_channel">Honor S.</string>
    <string name="changeNum">ဝယ္ယူေသာ အေရတြက္</string>
    <string name="current_version">လက္ရွိဗား႐ွင္း-</string>
    <string name="check_download">အလုိေလ်ာက္-ေဒါင္းလုဒ္ အသစ္မြမ္းမံမႈမ်ား ေတြ႕ရွိ</string>
    <string name="get_messae_failed">အသစ္မြမ္းမံမႈ သတင္းအခ်က္လက္မ်ားကုိ မရရွိႏုိင္ခဲ့</string>
    <string name="download_failed">အသစ္မြမ္းမံမႈ ေဒါင္းလုဒ္ မေအာင္ျမင္ခဲ့။</string>
    <string name="delete_order_tips">အတည္ျပဳ</string>
    <string name="delete_exchange_order_tips">အတည္ျပဳ</string>
    <string name="makesure_delete_order">ဤမွာယူမႈကုိ ဖ်က္သိမ္းလိုက္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="net_error_toast">ကြန္ရက္ အသုံးျပဳဝင္ေရာက္မႈ အမွားရွိ။  ကြန္ရက္ ခ်ိပ္ဆက္မႈကုိ အတည္ျပဳစစ္ေဆးပါ ျပီးေနာက္ ထပ္ၾကိဳးစားၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="makesure_delete_exchange_order">ဤအျပန္ႏွင့္ အစားထုိး ျပဳလုပ္မႈကုိ ဖ်က္သိမ္းလုိက္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="from_vmall_client">Vmall မုိလ္ဘုိင္းမွ</string>
    <string name="share_email_chooser_title">အီးေမးလ္ပုိ႔ရန္ အက္ပ္ကုိ ေ႐ြးပါ</string>
    <string name="shopping_cart">လွည္း</string>
    <string name="order_cancel">မွာယူမႈဖ်က္သိမ္း</string>
    <string name="order_modify">မွာယူမႈ ကုိမြမ္းမံ</string>
    <string name="order_exchange">အျပန္ႏွင့္ အစားထုိးမႈ</string>
    <string name="filter">စစ္ထုတ္မႈ</string>
    <string name="login_timeout">ေလာ့ဝင္ေရာက္မႈ အခ်ိန္ကုန္သြားခဲ့။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေလာ့ထပ္မံဝင္ေရာက္ပါ။</string>
    <string name="over_limit">သုိေလွာင္ကုန္ ကန္႔သတ္ခ်က္ေက်ာ္လြန္ခဲ့။</string>
    <string name="login_failed">" ေလာ့ဝင္ေရာက္မႈ မေအာင္ျမင္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ေလာ့ထပ္မံဝင္ေရာက္ပါ။"</string>
    <string name="get_version_error">ေဆာ့ဖ္ဝဲဗားရွင္း သတင္းအခ်က္လက္မ်ား ရရွိရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့။</string>
    <string name="apk_not_exists">အသစ္မြမ္းမံအမႈအထုပ္တြဲ မရရွိႏုိင္။</string>
    <string name="tips">အတည္ျပဳ</string>
    <string name="get_imei_tips">" Vmall မွ သင့္ဖုန္း၏ IMEI သုိ႔မဟုတ္ SN ကုိေတာင္းခံေန။ လက္ခံမည္လား။"</string>
    <string name="software_not_found">ေဆာ့ဖ္ဝဲမရရွိႏိုင္။</string>
    <string name="service">ဝန္ေဆာင္မႈမ်ား</string>
    <string name="select_province">စီရင္စုနယ္ေျမ ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="select_city">ျမိဳ႕ေတာ္ ေရြးခ်ယ္ပါ</string>
    <string name="agree">ခြင့္ျပဳသည္</string>
    <string name="rejection">ျငင္းဆိုသည္</string>
    <string name="do_not_remind_again">ထပ္မံ သတိမေပးပါႏွင့္</string>
    <string name="message_center">မက္ေဆ့ခ်္စင္တာ</string>
    <string name="down_refresh">ျပန္လန္းဆန္းရန္ ဆြဲခ်ပါ</string>
    <string name="is_refresh">ျပန္လန္းဆန္းေနသည္</string>
    <string name="up_refresh">အသစ္ျဖစ္ရန္လႊတ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="locate_nearby_outlets">အနီနားရွိ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာမ်ားကုိ ရွာပါ။</string>
    <string name="gps_message">သင့္တည္ေနရာႏွင့္ အနီးနားရွိ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာမ်ားကုိ ရွာေဖြရန္ GPS တည္ေနရာကုိ ဖြင့္လိုက္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="no_service_outlets">"သင့္တည္ေနရာ
အနီးနားရွိ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာမ်ားကုိ ရွာေဇြရန္ မေအာင္ျမင္ခဲ့"</string>
    <string name="no_network_connection_prompt">ကြန္ရက္မရရွိႏိုင္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ကြန္ရက္ခ်ိတ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="once_more">ျပန္ႀကိဳးစား</string>
    <string name="gps_store_message">သင့္တည္ေနရာကို သတ္မွတ္ရန္ GPS တည္ေနရာ ဝန္ေဆာင္မႈကို ဖြင့္လိမ့္မည္။</string>
    <string name="gps_prompt_detail_message">GPS တည္ေနရာသည္ တတိယ-ပါတီ ဝန္ေဆာင္မႈ(Baidu ေျမပုံ) ကုိသုံးလိမ့္မည္။ ထုိဝန္ေဆာင္မႈႏွင့္ ၎၏အေၾကာင္းအရာမ်ားကုိ ဟြာေဝမွ ထိန္းခ်ဳပ္မထားပါ။ ဆက္လက္မလုပ္ေဆာင္မွီ၎၏ကုိယ္ပုိင္ေရးဒါေပၚလစီကုိ ေက်းဇူးျပဳ၍ဖတ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="ok">အိုေက</string>
    <string name="find">ရွာေဖြ</string>
    <string name="huawei_service_center">Service center</string>
    <string name="view_content_description">about_icon_content</string>
    <string name="service_center_details">ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာ အေသးစိတ္အခ်က္မ်ား</string>
    <string name="service_call">ဝန္ေဆာင္မႈဌာနကို ေခၚပါ</string>
    <string name="new_call">ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="huawei_service_line">လမ္းေၾကာင္း</string>
    <string name="networking_tips">ကြန္ရက္မရရွိႏိုင္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ကြန္ရက္ခ်ိပ္ဆက္မႈကို စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="busline_sel">ဘတ္စ္ကား</string>
    <string name="driveline_sel">ကားေမာင္း</string>
    <string name="walkline_sel">လမ္းေလွ်ာက္</string>
    <string name="no_buslinesearchresult_prompt">ဘတ္စ္ကားလုိင္းအခ်က္လက္မရွိ</string>
    <string name="no_busline">ဘတ္စ္ကားလုိင္းအခ်က္လက္မရွိ</string>
    <string name="no_driveline">ကားေမာင္းရန္လမ္းေၾကာင္း အခ်က္လက္မရွိ</string>
    <string name="no_walkline">လမ္းေလွ်ာက္ရန္လမ္းေၾကာင္း အခ်က္လက္မရွိ</string>
    <string name="title_helpcenter_04">ဝန္ေဆာင္မႈဌာနမ်ား</string>
    <string name="totalsearch"> ဝန္ေဆာင္မႈဌာနမ်ား</string>
    <string name="no_centersearchresult_prompt">ဝန္ေဆာင္မႈဌာနမ်ား မရွိ</string>
    <string name="search_results">ရွာေဖြမႈ ရလာဒ္မ်ား</string>
    <string name="draw_line_error">လမ္းေၾကာင္း ထုတ္လုပ္မႈ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ ျပန္လုပ္ၾကည့္ပါ။</string>
    <string name="flow_warning">Vmall သည္ ထုတ္ကုန္လွည့္လည္ၾကည့္႐ႈျခင္း၊ ဝယ္ယူမႈ၊ ဝန္ေဆာင္မႈစင္တာ႐ွာေဖြျခင္းႏွင့္ အျခားေသာ ဝန္ေဆာင္မႈမ်ားျဖင့္ သင့္အားပံ့ပိုးေပးရန္ အင္တာနက္ဝင္ေရာက္အသံုးျပဳမႈႏွင့္ သင့္တည္ေနရာအခ်က္အလက္ကို လိုအပ္သည္။ သေဘာတူသည္ကိုထိျခင္းျဖင့္ ကၽြႏ္ုပ္တုိ႔၏ <a href="0">ေနာက္ဆံုးသံုးစြဲသူသေဘာတူညီခ်က္</a> အားသေဘာတူသည္။</string>
    <string name="agree_">သေဘာတူသည္</string>
    <string name="up_grade">အက္ပ္အသစ္မြမ္းမံမႈ</string>
    <string name="messnotify">အသိေပးခ်က္</string>
    <string name="open_messnotify">အသိေပးခ်က္မ်ား လက္ခံရရွိ</string>
    <string name="open_messnotify_detail">Vmall မွ အသိေပးခ်က္မ်ား ရရွိ</string>
    <string name="sound_notify">အသံ</string>
    <string name="sound_notify_detail">အသိေပးခ်က္မ်ားကုိ အသံျဖင့္ ျပဳလုပ္ပါ</string>
    <string name="time_title">တိတ္ဆိတ္မႈ အခ်ိန္ကာလကုိ သတ္မွတ္</string>
    <string name="start_time">စတင္ခ်ိန္</string>
    <string name="end_time">အဆုံးသတ္အခ်ိန္</string>
    <string name="silent_time">{0}-{1} ေနာက္ေန႔</string>
    <string name="alarm_title">Vmall ႏုိးစက္ အသိေပးသူ</string>
    <string name="giveup_buy">လစ္လ်ဴ႐ႈ႕</string>
    <string name="panic_buy">ဝင္ေရာက္</string>
    <string name="alarm_tip">မတုိင္မွီသတိေပး-</string>
    <string name="one_minute">၁ မိနစ္</string>
    <string name="ten_minute">၁၀ မိနစ္</string>
    <string name="thirty_minute">၃၀ မိနစ္</string>
    <string name="one_hour">၁ နာရီ</string>
    <string name="one_day">၁ ရက္</string>
    <string name="no_alarm">ပိတ္မည္</string>
    <string name="outof_date">ဤ ျဖစ္စဥ္မွာ သင့္ႏုိးစက္အသိေပးခ်က္မတုိင္မွီ ျဖစ္ပြား။ ေက်းဇူးျပဳ၍ အျခားေ႐ြးႏိုင္သည့္အရာကုိ ေ႐ြးပါ။</string>
    <string name="start_sell">{0} တြင္ စလိမ့္မည္။ ယခုဝင္ေရာက္။</string>
    <string name="logistics_detail">ေထာက္ပံ့ပုိ႔ေဆာင္မႈ အေသးစိတ္မ်ား</string>
    <string name="logistics_company">ေထာက္ပံ့ပုိ႔ေဆာင္ေရး ကုမၸဏီ-</string>
    <string name="logistics_company_shunfeng">S.F. အျမန္</string>
    <string name="logistics_no">ေထာက္ပံ့ပုိ႔ေဆာင္ေရး မွာယူမႈနံပါတ္-</string>
    <string name="logistics_none_info_title">ေထာက္ပံ့ပုိ႔ေဆာင္ေရး ေျခရာေကာက္ခံမႈ သတင္းမရွိ</string>
    <string name="logistics_none_info_def_record">ေထာက္ပံ့ပုိ႔ေဆာင္ေရး ကုမၸဏီမွ ကုန္ပစၥည္းမ်ားကုိ လက္ခံရရွိျပီး။</string>
    <string name="logistics_plz_search">" ေက်းဇူးျပဳ၍ {0} ဝက္ဘ္ဆုိက္ကုိ ဝင္ေရာက္ေလ့လာပါ သုိ႔မဟုတ္ သုံးစြဲသူဝန္ေဆာင္မႈကုိ ေခၚဆုိပါ- 4008111111."</string>
    <string name="campaign_dialog_title">ပြဲစဥ္ျဖစ္ရပ္</string>
    <string name="campaign_title">အခ်ိန္ကန္႔သတ္ခ်က္ျဖင့္ ေပးကမ္းမႈ</string>
    <string name="campaign_browser_type">ဘေရာက္ဇာ</string>
    <string name="net_error">ကြန္ရက္ အခ်က္ျပ အားနည္း</string>
    <string name="system_busy">"၀မ္းနည္းပါသည္၊ စနစ္ကအလုပ္မ်ားေနသည္။
Vmail ကအင္တာနက္ခ်ိတ္ဆက္မႈအား ၀င္ေရာက္အသံုးျပဳျခင္းကို ဖုန္းလံုၿခံဳေရးေဆာ့ဖ္၀ဲက ပိတ္ဆို႕ထားျခင္းမ႐ွိေၾကာင္း ေသခ်ာစစ္ေဆးပါ သို႕မဟုတ္ ခဏေနမွ ေနာက္တစ္ႀကိမ္ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။"</string>
    <string name="refresh">ရီဖရက္ရွ္လုပ္ရန္ ထိပါ</string>
    <string name="no_msg">မက္ေဆ့ခ်္မ်ားမရွိ</string>
    <string name="back_home">အိမ္စာမ်က္ႏွာသုိ႔ျပန္သြား</string>
    <string name="exit_pressed_again">ထြက္ရန္ ထပ္မံထိႏွိပ္ပါ။</string>
    <string name="honor_channel_preemptive">Pre-emptive>></string>
    <string name="honor_channel_countdown_text">ေနာက္ျပန္ေရတြက္ျခင္း</string>
    <string name="honor_channel_sale_setremind">သတိေပးသူ</string>
    <string name="honor_channel_slidehome">အိမ္မ်က္ႏွာသုိ႔ ျပန္သြားရန္ ထိပါ (သုိ႔) လႊဲလႈပ္လိုက္ပါ</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_wait_order">ဆိုင္းငံ့ထားေသာ</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_wait_purchase">ဆိုင္းငံ့ထားေသာ</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_immediately_order">ၾကိဳတင္မွာ</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_immediately_purchase">ဝင္ေရာက္</string>
    <string name="honor_channel_sale_havesetremind">သတိေပးသူ အစုံ</string>
    <string name="no_accessory">သီးသန္႔ ဆက္စပ္ပစၥည္းမရွိ</string>
    <string name="slide_left">ထပ္မံရွိေသးသည္မ်ားအတြက္ ဘယ္ဘက္သို႕ ေလွ်ာဆြဲလိုက္ပါ</string>
    <string name="hotword">လူၾကိဳက္မ်ားေသာ</string>
    <string name="address_title">လိပ္စာ-</string>
    <string name="centerservice_tel_title">ဖုန္းနံပါတ္-</string>
    <string name="route">လမ္းေၾကာင္း</string>
    <string name="make_call">ေခၚဆိုမႈ</string>
    <string name="plan">အေျဖ</string>
    <string name="dear_user">ခ်စ္လွစြာေသာ သုံးစြဲသူ</string>
    <string name="welcome_vmall">Vmall မွၾကိဳဆုိပါ၏</string>
    <string name="use_vmall">ဤအက္ပ္ကုိ အသုံးျပဳျခင္းျဖင့္၊ သင္သည္ လက္ခံျပီးသေဘာတူျပီးျဖစ္သည္။</string>
    <string name="manage_protocol">အသုံးျပဳသူလုိင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္။</string>
    <string name="and">" ႏွင့္"</string>
    <string name="user_agreement">သုံးစြဲသူ သေဘာတူညီမႈ</string>
    <string name="policy_title">ဟြာေဝ ကိုယ္ပိုင္လြတ္လပ္ခြင့္ဥပေဒ</string>
    <string name="protocol_title">အသုံးျပဳသူလုိင္စင္ သေဘာတူညီခ်က္။</string>
    <string name="close">ပိတ္သည္။</string>
    <string name="agree_goon">သေဘာတူျပီးဆက္လုပ္</string>
    <string name="protocol_content">"\u0009\u0009This End User Software License Agreement is between you and Huawei Technologies Co., Ltd., (hereinafter called \"Huawei\"). This agreement governs your use of this software and all related documentation, and updates and upgrades that replace or supplement the software and are not distributed with a separate license (collectively, the \"Software\"). 

\u0009\u0009By installing or using the Software, you agree to be bound by this Agreement. If you do not agree to all of the terms of this Agreement, click the button that indicates that you do not accept the terms of this Agreement and do not install or use the Software. If you install or use the Software, the terms and conditions of this Agreement are fully accepted by you. 

\u0009\u00091. License Grant. 

\u0009\u0009Subject to the terms and conditions of this Agreement and subject to your payment of the applicable license fees, Huawei hereby grants to you a personal, non-exclusive, non-transferable, non-sublicensable, revocable license to install and use the Software for your personal, non-commercial purposes as set forth in this Agreement. Your acquired rights are subject to your compliance with this Agreement. You are expressly prohibited from sub-licensing, renting, leasing or otherwise distributing the Software or rights to use the Software. 

\u0009\u00092. Restrictions. 

\u0009\u0009Your right to use the Software is limited to the rights granted by this license, and you will not, nor will you allow any third party to: (a) copy the Software; (b) modify, translate, adapt, alter, or create derivative works from the Software; (c) merge the Software with any other software or documentation; (d) reverse engineer, decompile, disassemble, or otherwise attempt to derive the source code of the Software; (e) distribute, sublicense, rent, lease or loan the Software to any third party; or (f) use the Software for the business needs of another person or entity. These needs include but are not limited to the provision of outsourcing services, or acting as a service bureau, commercial host, application or online service provider to third parties. You may not remove, alter or obscure any proprietary notice that appears on the Software or on any copies made in accordance with this Agreement. 

\u0009\u00093. Ownership. 

\u0009\u0009The Software is licensed, not sold, to you for use subject solely to the terms and conditions of this Agreement. The Software and all worldwide intellectual property and proprietary rights therein and relating thereto, including without limitation all copyrights, patents, trade secret rights, trademarks and other intellectual property rights are and will remain the exclusive property of Huawei. Your possession, installation, or use of the Software does not transfer to you any title to the intellectual property in the Software, and you will not acquire any rights to the Software except as expressly set forth in this Agreement. You agree not to challenge or contest Huawei's rights to or ownership of, or otherwise attempt to assert any rights to the Software.

\u0009\u00094. Warranty and Disclaimer. 

\u0009\u0009The Software is provided as is with all faults, without warranty of any kind and you use it solely at your own risk. To the maximum extent permitted by applicable law, Huawei disclaims all warranties, either express or implied, including but not limited to implied warranties of merchantability, fitness for a particular purpose, title and non-infringement with respect to the Software and the accompanying documentation. You assume responsibility for selecting the Software to achieve your intended results, and for the installation of, use of, and results obtained from the Software. Without limiting the foregoing provisions, Huawei makes no warranty that the Software will be error-free or free from interruptions or other failures or that the Software will meet your requirements. The foregoing provisions shall be enforceable to the maximum extent permitted by applicable law. 

\u0009\u00095. Limitation of Liability. 

\u0009\u0009In no event will Huawei be liable for any direct, indirect, special, incidental or consequential damages, however caused, whether for breach of contract, negligence or otherwise, and regardless of whether Huawei has been advised of the possibility of those damages, including without limitation, the use or inability to use the Software, or any results obtained from or through the Software. Huawei will not be liable for any network-related problems attributable to the Software or changes to network configuration that may affect the performance of the Software. The liability of Huawei under this Agreement, regardless of the basis of liability or the form of action, will not exceed the fees paid to Huawei for the portion of the Software causing the liability. 

\u0009\u00096. Indemnification. 

\u0009\u0009You shall defend, indemnify, and hold harmless Huawei, its licensors, and each of their respective employees, officers, directors, and affiliates (Indemnified Parties), from any and all claims, losses, liabilities, damages, fees, expenses and costs (including attorneys'fees, court costs, damage awards, and settlement amounts) which result from any claim or allegation against any Indemnified Party arising from your use of the Software or your breach of any term of this Agreement.

\u0009\u00097. Injunctive Relief. 

\u0009\u0009You agree that a breach of this Agreement may cause irreparable injury to Huawei for which monetary damages would not be an adequate remedy and Huawei shall be entitled to seek equitable relief in addition to any remedies it may have hereunder or at law. 

\u0009\u00098. Term and Termination. 

\u0009\u0009The term of this Agreement and the license granted to you shall commence on the date that you install or otherwise use the Software, and shall end on the date that you dispose of the Software, or Huawei terminates this Agreement, whichever comes first. This Agreement will terminate automatically if you fail to comply with any of the restrictions or other requirements described under this Agreement. Upon termination or expiration of this Agreement, you agree to immediately cease any use of the Software, destroy all copies of the Software, and certify in writing your compliance with the terms and conditions of this Section 8. Sections2, 3, 4, 5, 6, 7, 8 and 9 shall survive any termination of this Agreement. 

\u0009\u00099. Governing Law and Jurisdiction. 

\u0009\u0009This Agreement shall be governed by and construed in accordance with the laws of the People's Republic of China, without giving effect to its choice of legal provisions. Any disputes relating to this Agreement shall be submitted to binding arbitration conducted in accordance with the rules of Shenzhen Arbitration Commission. The site of the arbitration shall be in Shenzhen, China. The cost of the arbitration shall be borne by the losing party."</string>
    <string name="policy_content">"&lt;p>Dear Users,&lt;br /> &lt;br /> Huawei Technologies Co., Ltd. and its worldwide corporate affiliates (Huawei or We/Our/Us) understand how important your privacy and personal data is to you and is fully committed to protecting your privacy. Please do not submit or provide any personal or private data to Huawei before you comprehensively read, understand, and agree to this Policy.&lt;br /> &lt;br /> We created this Policy to help you understand:&lt;br /> 1 How Huawei uses your personal data;&lt;br /> 2 How Huawei uses cookies;&lt;br /> 3 How Huawei discloses your personal data;&lt;br /> 4 How to modify, change, or check your personal data;&lt;br /> 5 How Huawei protects your personal data;&lt;br /> 6 How Huawei handles the personal data of minors;&lt;br /> 7 Who the third party service providers are&lt;br /> 8 How data is transferred&lt;br /> 9 How this Policy is updated&lt;br /> 10 How to contact Huawei&lt;br /> &lt;br /> Please note that this Privacy Policy applies solely to the consumer-level electronic products of Huawei, including but not limited to feature phones, smartphones, tablets, home devices, data cards, computer applications, tools and software, and relevant websites, products, and services. This Policy does not apply to Huawei websites, services, and products that do not display or link to this Policy or those that have their own Privacy Policies.&lt;br /> This Policy describes how Huawei handles personal and private data and how Huawei is committed to protecting your privacy. However, one policy may not be expansive enough to address all concerns of data processing. Therefore, Huawei may provide additional information that is specific to a product or service as a supplement to this Policy in order to keep you informed about other data collection purposes.&lt;br /> &lt;br /> 1 How Huawei uses your personal data?&lt;br /> &lt;br /> 1.1 How, when, and for what purposes does Huawei collect and make use of your personal data?&lt;br /> &lt;br /> Creating accounts, and purchasing or registering products or services&lt;br /> If you submit requests online to create an account or to purchase or register our products or services, we may ask you to provide information, such as your email address, delivery address, phone number, product information, time of purchase, and method of payment to implement your purchase orders, deliver your products or services, activate or verify your products, make changes upon your request, provide technical support or authorized updates, and more.&lt;br /> &lt;br /> Participating in promotions or market surveys&lt;br /> After receiving your approval, we may ask you to provide relevant information, such as your phone number and email address, to contact you, send you information about products and services that you may be interested in or invite you to Huawei's promotions and market surveys upon your agreement. You can ask Huawei not to use your personal data for promotions or market surveys. To do so, opt out or turn off such options on Huawei websites or from individual product settings, or contact us by sending an email to &lt;a href=mailto:mobile@huawei.com>mobile@huawei.com&lt;/a>.&lt;br /> &lt;br /> Sharing content with your friends&lt;br /> If you use Huawei services to share content with your friends, we may need you to provide your friends' contact information, including but not limited to any SNS accounts and email addresses. Huawei may use such information to send invitations to your friends by email, instant messages, SNS, or SMS/MMS. The information will only be used for the purpose of sending invitations. Huawei will not save this information or use such information for other purposes.&lt;br /> &lt;br /> Update&lt;br /> Huawei may collect system and application data from your devices in order to inform you about available system or application updates. Such information may include your device name, system and application versions, region and language settings, device identification numbers (IMEI, ESN, MEID, and SN), and your service provider's network ID. Huawei processes such information for the sole purpose of informing you about system or application updates.&lt;br /> &lt;br /> Statistics&lt;br /> Huawei may collect certain information for analysis, including your device name, device version, device identification numbers (IMEI, ESN, MEID, and SN), the fuzzy geographic location information of your device (such as the ID of the area where your device is located), your service provider's network ID (PLMN), how you use your applications, and the IP address you use to access the Internet. Huawei collects and processes such information to provide you with the best personalized user experience and to customize content, improve our products, analyze the efficiency of our business operations, analyze our market share, improve the security of Huawei's networks and services, and activate your after-sale services.&lt;br /> &lt;br /> Troubleshooting&lt;br /> If your device or application experiences any errors, you can choose to send the error information to Huawei so that Huawei and Huawei's partners can provide you with troubleshooting services. Huawei may collect relevant information about the issue, such as your device model, application name and version, device identification number, and error logs.&lt;br /> &lt;br /> Synchronizing, sharing, and storing data&lt;br /> Some of the services that Huawei provides allow you to synchronize, share, and store data. Huawei may collect and store data that you upload or download and data required to implement the uploads and downloads. &lt;br /> &lt;br /> 1.2 Location-based services&lt;br /> When you access certain location-based services, for example, when you search for information, navigate, or check the weather based on specific locations, Huawei may collect, use, and process the precise or fuzzy location information of your device. This is to allow Huawei to provide the preceding services for you. Information collected may include your device identification numbers (IMEI, ESN, MEID, and SN), type, model, and real-time location information (including that obtained through GPS, WLAN, and your service provider's network ID). Huawei collects location information anonymously to provide and improve location-based products and services.&lt;br /> &lt;br /> 1.3 Collection and use of non-personal information&lt;br /> Non-personal information refers to information that cannot be used to identify a specific person. Huawei may collect aggregate statistical information, such as the number of visitors to our website. Huawei collects such information to understand how people use our website, products, or services. In this way, Huawei can improve and streamline our services to better meet customer needs. Huawei may, at its own discretion, collect, use, transfer, or disclose non-personal information for other purposes.&lt;br /> &lt;br /> 2 How Huawei uses cookies&lt;br /> To make sure our websites function properly, we sometimes place small data files on your computer or mobile devices, known as cookies. A cookie is a simple text file that is stored on your computer or mobile device by a website's server, and only that server will be able to retrieve or read the content of that cookie. Each cookie is unique to your web browser. It contains anonymous information, such as a unique identifier, the site name, digits, and characters. Cookies allow websites to remember information, such as your preferences or what's in your shopping basket.&lt;br /> Most large websites or Internet service providers do this in order to improve user experience by enabling websites to remember you, either during your single visit (using a session cookie) or for repeated visits (using a persistent cookie). Cookies help websites remember your settings – language, font size, and other preferences for how you want to view the website on your computer or mobile device. This way, you don't have to keep re-entering them whenever you come back to us. If a website doesn't use cookies, it will deem you as a new visitor every time you open a new page on the website. For example, when you enter your login details and move to another page, the website won't recognize you, and it won't be able to keep you logged in. Our cookies are not used to identify you personally. They're just there to make the website work better for you.&lt;br /> You can control or delete cookies as required. For details, see &lt;a href=http://aboutcookies.org/>AboutCookies.org&lt;/a>.&lt;br /> You can delete all cookies already on your computer and set most browsers to block cookies. However, if you do so, you may have to manually adjust some preference settings every time you visit our websites.&lt;br /> For details about how to change your browser settings, please go to the following links:&lt;br /> &lt;a href=http://support.microsoft.com/kb/260971 target=_blank>Internet Explorer&lt;/a>&lt;br /> &lt;a href=https://support.google.com/chrome/bin/answer.py?hl=en-GB&amp;amp;answer=95647&amp;amp;p=cpn_cookies target=_blank>Google Chrome&lt;/a>&lt;br /> &lt;a href=http://support.mozilla.org/en-US/kb/Cookies target=_blank>Mozilla Firefox&lt;/a>&lt;br /> &lt;a href=http://support.apple.com/kb/PH5042 target=_blank>Safari&lt;/a>&lt;br /> &lt;a href=http://www.opera.com/browser/tutorials/security/privacy/ target=_blank>Opera&lt;/a>&lt;br /> Huawei does not use cookies for any other purposes than those specified here and does not collect any personal data for any other purposes.&lt;br /> &lt;br /> 3 How Huawei discloses your personal data&lt;br /> Huawei will never sell your personal data to third parties without your knowledge. However, Huawei may disclose your personal data in the following situations:&lt;br /> (i) You have explicitly agreed to the disclosure: After obtaining your approval, Huawei may share your personal information with other companies;&lt;br /> (ii) Disclose your personal information to other Huawei subsidiaries or authorized cooperating third parties:&lt;br /> Huawei may need to provide you with certain services through some cooperating parties. Therefore, Huawei may share some of your personal information with cooperating parties to enrich our services and improve your overall experience. For example, when you decide to purchase Huawei products online, Huawei will need to submit your personal information to relevant logistic service providers to allow them to deliver the products to you, or allow our cooperating parties to provide you with other services. Huawei forbids all Huawei subsidiaries or authorized third parties to use shared personal information for any other purposes.&lt;br /> (iii) Disclose your personal information under legal requirements: Huawei may disclose your personal information when required by the law, legal proceedings, litigation, or public, governmental authorities. Your personal information may also be disclosed to transaction parties under circumstances that Huawei is involved in such as reorganization, merger, or insolvency liquidation.&lt;br /> &lt;br /> 4 How to modify, change, or check your personal data&lt;br /> You will be responsible for the accuracy of the personal information you submit. Huawei makes the best commercial endeavor to keep the accuracy of your personal information, and Huawei will delete or amend the information upon your request. You can contact us by emailing &lt;a href=mailto:mobile@huawei.com>mobile@huawei.com&lt;/a> Under the terms and conditions of Huawei, you can manage your personal information at any time, such as your personal account registration information.&lt;br /> &lt;br /> 5 How Huawei protects your personal data&lt;br /> Huawei takes reasonable preventive measures, including but not limited to, technical, physical, and regulatory actions to protect your personal information from unauthorized access, disclosure, use, change, damage, or loss. For example, from a technical perspective, Huawei uses anti-virus software to encrypt and monitor our systems and protect data centers from malicious attacks. From a physical perspective, Huawei has set in place visit control mechanisms, allowing only authorized personnel to access some personal data. From a regulatory perspective, Huawei makes sure employees understand the importance of protecting personal data through training sessions on security and privacy protection awareness. Although we take the utmost care to protect your personal data, please note that no security measures are 100% perfect or unbreakable.&lt;br /> &lt;br /> 6 How Huawei handles the personal data of minors&lt;br /> Unless required by law, Huawei will not collect personal data from minors without seeking prior parental consent. We will only use or disclose personal data about a minor to the extent permitted by law, with parental consent according to local laws and regulations, or to protect the minor. The definition of a minor may vary depending on applicable laws and local cultural customs.&lt;br /> &lt;br /> 7 Who the third party service providers are&lt;br /> To ensure an efficient visit and improve user experience, you may be provided with content or Internet hyperlinks from third parties. You can choose whether to access such hyperlinks or content or use services and products of these third parties, over which Huawei does not have control. Huawei cannot control any privacy and data protection measures of third parties, and such measures will not be governed by this Policy either. This Policy does not apply to any information that you voluntarily provide to third parties. Please refer to the privacy protection policies of the third parties instead.&lt;br /> &lt;br /> 8 How data is transferred&lt;br /> Huawei products and services may be provided using resources and servers located in various countries and regions around the world. Therefore, your personal information may be transferred across international borders outside the country where you use our services. Those countries may not have laws providing specific protection for personal data, or they may have different legal regulations on data protection. In such cases, Huawei will ensure that there is a legal basis for such transfers and that adequate protection for your personal data is provided as required by applicable laws. For example, Huawei may use standard agreements approved by corresponding authorities (where necessary) or take other appropriate technical and organizational information protection measures.&lt;br /> &lt;br /> 9 How this Policy is updated&lt;br /> Huawei may update or amend this Policy from time to time. Huawei will generally try to notify you of the changes through different channels. Please check for the latest version of this Policy on our official website. &lt;br /> 10 How to contact Huawei&lt;br /> If you have any questions, comments, or suggestions, please submit them to one of our global field offices. For a complete list of our office locations, please visit &lt;a href=http://www.huawei.com/en/about-huawei/contact-us/index.htm>http://www.huawei.com/en/about-huawei/contact-us/index.htm&lt;/a>. You can also contact us by emailing &lt;a href=mailto:mobile@huawei.com>mobile@huawei.com&lt;/a>.&lt;br /> Note: The local language version of Huawei Privacy Policy may vary from the local version due to the local laws and language habits. With regard to the differences, the local language version prevails&lt;br /> &lt;br /> Last updated: Aug 8, 2014&lt;br /> Copyright © Huawei Technologies Co., Ltd. 2014. All rights reserved.&lt;/p>"</string>
    <string name="share_to">သုိ႔မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_success">ခြင့္ျပဳခ်က္ေအာင္ျမင္သည္။</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_failed">စစ္မွန္ေၾကာင္း သက္ေသျပမႈ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_canceled">ခြင့္ျပဳခ်က္ ပယ္ဖ်က္သည္</string>
    <string name="sina_weibo">Sina Weibo</string>
    <string name="weixin">WeChat</string>
    <string name="moments">WeChat Moments မွတဆင့္ မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="weixin_has_not_installed_moments">သင့္လက္ရွိ WeChat ဗားရွင္းျဖင့္ မမွ်ေဝႏိုင္ပါ။ သင့္ WeChat ကလိုင္းရင့္ကို ဗားရွင္း ၄.၂ ႏွင့္ အထက္သို႔ အဆင့္ျမႇင့္ပါ။</string>
    <string name="weixin_not_installed">သင့္ဖုန္းတြင္ WeChat အင္စေတာမလုပ္ထားပါ။</string>
    <string name="share_to_sina">ွSina Weibo သုိ႔မွ်ေဝ</string>
    <string name="share">မွ်ေဝပါ</string>
    <string name="share_ok">ေအာင္ျမင္စြာ မွ်ေဝခဲ့</string>
    <string name="size_over_limit">သင္သည္ စကားလုံးမ်ားစြာ ထည့္သြင္းထားသည္။</string>
    <string name="share_no_content">သင့္မိတ္ေဆြကို တစ္ခုခု ေျပာပါ။</string>
    <string name="copy_url">URL အားကူးယူပါ</string>
    <string name="copy_to_clipboard">ကလစ္ဘုတ္သို႕ ကူးယူခဲ့သည္။</string>
    <string name="hot_search">အမ်ားဆံုး ရွာေဖြၾကမႈမ်ား</string>
    <string name="no_search_result">စိတ္မေကာင္းပါ၊ ကိုက္ညီေသာ မွတ္တမ္းမ်ားမရွိပါ။ မတူညီေသာ ရွာေဖြမႈ စကားလံုးျဖင့္ ႀကိဳးစားပါ</string>
    <string name="newes">ေနာက္ဆံုး</string>
    <string name="price">ေစ်းႏႈန္း</string>
    <string name="popularity">လူၾကိဳက္မ်ားေသာ</string>
    <string name="relevance">သက္ဆုိင္ေသာ</string>
    <string name="without_product">ပစၥည္းကုန္ေနပါသည္</string>
    <string name="without_price">ေစ်းႏႈန္းမသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="input_search_word">သင္ရွာလုိသည္ ထုတ္ကုန္ကို ရိုက္ထည့္ပါ။</string>
    <string name="search_product">ထုတ္ကုန္ကို ရွာေဖြပါ</string>
    <string name="remark">ျပန္လည္ၾကည့္႐ႈမႈမ်ား</string>
    <string name="rignt_slip">ညာဘက္သို႕ ပြတ္ဆြဲပါ</string>
    <string name="all">အားလံုး</string>
    <string name="clear">႐ွင္းလင္းပါ</string>
    <string name="product_detail">ထုတ္ကုန္ အေသးစိတ္</string>
    <string name="product_basic">အေျခခံ</string>
    <string name="product_details">႐ုပ္ပံုမ်ား</string>
    <string name="product_parameters">ေဖာ္ျပခ်က္မ်ား</string>
    <string name="product_evaluations">ျပန္လည္ၾကည့္ရႈမႈမ်ား ({0})</string>
    <string name="product_buy">ယခုဝယ္</string>
    <string name="product_add_cart">ေစ်းဝယ္လွည္းသို႕ထည့္</string>
    <string name="feedback">အေပါင္း</string>
    <string name="product_preferential">အေရာင္းျမႇင့္တင္ျခင္း -</string>
    <string name="product_gift">လက္ေဆာင္မ်ား-</string>
    <string name="product_freight">¥%s အထက္သေဘၤာတင္ပို႔မႈ</string>
    <string name="product_service">ဝန္ေဆာင္မႈ-</string>
    <string name="product_related">သက္ဆိုင္မႈရွိသည့္ ထုတ္ကုန္မ်ား</string>
    <string name="product_plans">အစီအစဥ္မ်ား -</string>
    <string name="product_price_real">ေဖာ္ျပေစ်းႏႈန္း- ¥%s</string>
    <string name="product_price_plan">စီစဥ္ထားသည့္ ေစ်းႏႈန္း -</string>
    <string name="product_price_save">သိမ္းပါ-</string>
    <string name="product_num">အေရအတြက္-</string>
    <string name="product_selected">ေရြးခ်ယ္ထားသည္-</string>
    <string name="good_comment_size">({0}) ေကာင္းသည္</string>
    <string name="middle_comment_size">ပ်မ္းမွ် ({0})</string>
    <string name="bad_comment_size">({0}) ဆိုးရြားသည္</string>
    <string name="good_comment_prcent">{0}% ေကာင္းသည္</string>
    <string name="middle_comment_prcent">ပ်မ္းမွ် {0}%</string>
    <string name="bad_comment_prcent">{0}% ဆိုးရြားသည္</string>
    <string name="product_service_text">%s ကထုတ္ကုန္အား သေဘၤာတင္ပို႔မည္၊ ကုန္မွာစာ ထုတ္ေပးၿပီး ေရာင္းခ်ၿပီးေနာက္ ဝန္ေဆာင္္မႈမ်ားျဖင့္ ပံ့ပိုးေပးမည္။</string>
    <string name="prd_attr_package">ထုတ္ကုန္သီးသန္႔</string>
    <string name="prd_attr_package0">အစီအစဥ္ 1</string>
    <string name="prd_attr_package1">အစီအစဥ္ 2</string>
    <string name="prd_attr_package2">အစီအစဥ္ 3</string>
    <string name="prd_attr_package3">အစီအစဥ္ 4</string>
    <string name="prd_attr_package4">အစီအစဥ္ 5</string>
    <string name="prd_attr_package5">အစီအစဥ္ 6</string>
    <string name="prd_attr_package6">အစီအစဥ္ 7</string>
    <string name="prd_attr_package7">အစီအစဥ္ 8</string>
    <string name="prd_attr_package8">အစီအစဥ္ 9</string>
    <string name="prd_attr_package9">အစီအစဥ္ 10</string>
    <string name="client_not_support">ဤထုတ္ကုန္အား ဤအက္ပလီေကးရွင္းျဖင့္ မဝယ္ႏုိင္ပါ</string>
    <string name="prd_book_now">ႀကိဳတင္-မွာယူ</string>
    <string name="prd_rush_buy">ဝယ္</string>
    <string name="prd_sale_remind">ရရွိႏုိင္အခါ သတိေပးအခ်က္ျပပါ</string>
    <string name="prd_not_sale">ယခုမရရွိႏုိင္ပါ</string>
    <string name="no_relevant_remark">ျပန္လည္ၾကည့္ရႈမႈမ်ား မရွိပါ</string>
    <string name="click_in_short_time">ဤအႀကိမ္တြင္ ထိခ်က္မ်ား မ်ားလြန္းေနသည္။ ေက်းဇူးျပဳ၍ေနာက္မွ ထပ္မံႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="prd_arrive_remind">ရရွိႏုိင္အခါ သတိေပးအခ်က္ျပပါ</string>
    <string name="set_arrive_success">ထုတ္ကုန္ရရွိႏိုင္သည့္အခ်ိန္တြင္ သင့္ကိုသတိေပးအခ်က္ျပပါမည္။</string>
    <string name="set_remind_success">ထုတ္ကုန္ရရွိႏိုင္သည့္အခ်ိန္မတုိင္မီ 10 မိနစ္အလိုတြင္ သင့္ကိုသတိေပးအခ်က္ျပပါမည္။</string>
    <string name="time_to_start">လႈပ္႐ွားမႈမတုိင္မီ အခ်ိန္- %s</string>
    <string name="prd_input_prd_num">အေရအတြက္ကို ေရြးခ်ယ္ပါ။</string>
    <string name="prd_up_to_limit">ဤအေရအတြက္ကို ဝယ္ယူျခင္းမျပဳႏုိင္ပါ။</string>
    <string name="prd_up_to_inventory">ကုန္ေလွာင္ရံုထဲတြင္ အေရအတြက္လံုေလာက္မႈမရွိပါ။</string>
    <string name="prd_choose_package">ေက်းဇူးျပဳ၍ သင္အလိုရွိသည္က ထုတ္ကုန္သီးသန္႕ သို႕မဟုတ္ အစီအစဥ္ျဖင့္ထုတ္ကုန္ျဖစ္ေၾကာင္းကို ခြဲျခားေဖာ္ျပပါ။</string>
    <string name="prd_freight">အခမဲ့ ပို႕ေဆာင္ျခင္း</string>
    <string name="prd_already_remind">သတိေပးသူ သတ္မွတ္သည္</string>
    <string name="remarkpercenr_totoalcount">{0} အဆင့္သတ္မွတ္မႈ ({1}% ေကာင္းသည္)</string>
    <string name="remark_totoalcount">{0} အဆင့္သတ္မွတ္မႈ</string>
    <string name="without_remark">အဆင့္မျပထား</string>
    <string name="pay_success">ေငြေပးေခ်မႈ ေအာင္ျမင္သည္။</string>
    <string name="pay_failed">ေငြေပးေခ်မႈ မေအာင္ျမင္ခဲ့ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ မတူညီသည့္ ေငြေပးေခ်မႈ နည္းလမ္းကို ေ႐ြးခ်ယ္၍ ထပ္ႀကိဳးစားပါ။</string>
    <string name="pay_deposit">ႀကိဳတင္ေငြ ေပးပါ</string>
    <string name="prd_no_price">ေစ်းႏႈန္းမသတ္မွတ္ရေသးပါ</string>
    <string name="download_complete">ေဒါင္းလုပ္ၿပီးပါၿပီ။</string>
    <string name="download_invoice_failed">ေဒါင္းလုပ္ မေအာင္ျမင္ပါ။</string>
    <string name="ninemenu_title">ရက္လြန္ ဗား႐ွင္း</string>
    <string name="ninemenu_messgae">ဤအဂၤါရပ္အား အသံုးျပဳႏုိင္ရန္ Vmall အားအသစ္မြမ္းမံရမည္။</string>
    <string name="ninemenu_update">အသစ္မြမ္းမံပါ</string>
    <string name="setting">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="location_closed">တည္ေနရာ ၀န္ေဆာင္မႈမ်ားအား မရ႐ွိႏုိင္ပါ။ ေက်းဇူးျပဳ၍ သင့္ဆက္တင္မ်ားကုိ စစ္ေဆးပါ။</string>
    <string name="permission_deny_msg">Vmall က &lt;b>&lt;font color=\"red\">%1$s&lt;/font>&lt;/b> သို႔၀င္ေရာက္အသံုးျပဳရန္လုိအပ္သည္၊ သို႕မဟုတ္ပါက အက္ပ္က ပံုမွန္အတုိင္းအလုပ္မလုပ္ႏုိင္ပါ။&lt;br />ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ားကို ျပင္ဆင္ရန္-&lt;br />ဆက္တင္မ်ားကိုထိပါ၊ &lt;b>&lt;font color=\"red\">ခြင့္ျပဳခ်က္မ်ား&lt;/font>&lt;/b>ကိုေ႐ြးခ်ယ္ၿပီး သက္ဆုိင္မႈ႐ွိသည့္ ခြင့္ျပဳခ်က္ကို ဖြင့္ပါ။</string>
    <string name="permission_setting">ဆက္တင္မ်ား</string>
    <string name="permission_phone">ဖုန္း</string>
    <string name="permission_storage">သိုေလွာင္မႈ</string>
    <string name="permission_location">တည္ေနရာ</string>
    <string name="permission_multiple">ဖုန္း၊ တည္ေနရာႏွင့္ သိုေလွာင္မႈ</string>
    <string name="activity_not_started">စတင္ေတာ့မည့္ လႈပ္႐ွားမႈ</string>
    <string name="activity_end">လႈပ္႐ွားမႈၿပီးဆံုးပါၿပီ</string>
    <string name="close_dialogue">စကားေျပာဆိုမႈပိတ္ပါ</string>
</resources>
