<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ཧྭ་ཝེ་ཁྲོམ་ར།</string>
    <string name="cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="confirm">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="downloading">ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་པ།</string>
    <string name="hwpush_goback">ཕྱིར་སྣུར།</string>
    <string name="hwpush_forward">བརྒྱུད་སྤེལ།</string>
    <string name="hwpush_refresh">གསར་འདོན།</string>
    <string name="hwpush_collect">ཉེར་ཚགས།</string>
    <string name="hwpush_deltitle">བརྡ་ཁྱབ་བསུབ་པ།</string>
    <string name="hwpush_msg_collect">བརྡ་སྦྱོར་སྡུད་ཉར།</string>
    <string name="hwpush_msg_favorites">བསྡུ་ཉར་བྱས་བརྡ།</string>
    <string name="hwpush_delete">བསུབ་པ།</string>
    <string name="hwpush_selectall">ཡོད་ཚད་འདེམས་པ།</string>
    <string name="hwpush_collect_tip">ཉེར་ཚགས་ལ་རྡེབ་རྗེས།ཅོག་ངོས་སུ་རང་འགུལ་གྱིས་“བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་ཚགས་”ཅེས་པའི་རིས་རྟགས་ཐོན་ཡོང་ཞིང་།རྗེས་ཕྱོགས་དེར་རྡེབ་པ་ལས་ལྟོས་ཆོག།</string>
    <string name="hwpush_collect_tip_known">ཤེས་སོང་།</string>
    <string name="hwpush_cancel">རྩིས་མེད།</string>
    <string name="hwpush_unselectall">ཡོངས་འདེམས་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="hwpush_no_collection">བརྡ་ཁྱབ་ཉེར་ཚགས་མེད།</string>
    <string name="cloudpush_app_name">སྐུར་སྐུལ་ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="hwpush_richmedia">སྨྱན་བྱེད་འབྱོར་ལྡན།</string>
    <string name="hwpush_loading_title">ཕབ་སྒང་ཡིན། ཏོག་ཙམ་སྒུགས…</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_title">ཐུགས་སྣང་མཛོད།</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_message">མང་མཐའ་ལ་དགའ་བའི་བརྡ་ཐོ་ ༡༠༠༠ བར་ཉར་ཚགས་ཐུབ། ཁྱེད་ཀྱི་བརྡ་ཐོ་གསར་པ་མ་བསྣན་གོང་བརྡ་ཐོ་རྙིང་པ་འགའ་བསུབ་འདོར་བྱ། ཁྱེད་ཀྱི་དགའ་བའི་བརྡ་ཐོ་རེའུ་མིག་ལ་བལྟ་འདོད་དམ།</string>
    <string name="hwpush_dialog_limit_ok">འགོ་ཚུགས་པ།</string>
    <string name="hwpush_request_provider_permission">འཕྲིན་ཐུང་གསོག་ཉར་བྱ།</string>
    <string name="common_cny_signal">¥</string>
    <string name="app_copyright">Copyright © Huawei 2016.All Rights Reserved.</string>
    <string name="versionEqual">ད་ལྟའི་པར་གཞི་ནི་གསར་བ་ཡིན་པས་རིམ་འཕར་བྱེད་མི་དགོས།</string>
    <string name="updateNow">ལམ་སེང་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="updateDesc">པར་གཞི་གསར་བ་བཤེར་འཇལ་བྱུང་བས་རིམ་སྤར་བྱེད་དམ།</string>
    <string name="updateLater">འདོར་བ།</string>
    <string name="update_title">རིམ་འཕར་དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="checkNewVer">པར་གཞི་གསར་བ་བཤེར་འཇལ་བྱུང་།</string>
    <string name="about">པར་གཞི་རིམ་སྤར།</string>
    <string name="loading">ནང་དུ་འཇུག་བཞིན་པས་འཁྱུག་ཙམ་སྒུག་རོགས།</string>
    <string name="loading_title">ནང་དུ་འཇུག་བཞིན་ཡོད།</string>
    <string name="tab_index">མགོ་ངོས།</string>
    <string name="tab_category">རིགས་དབྱེ་བ།</string>
    <string name="tab_huawei_channel">ཧུ་ཝཡེ།</string>
    <string name="tab_honor_channel">གཟི་བརྗིད།</string>
    <string name="changeNum">ཉོས་པའི་རྣམ་གྲངས་བསྒྱུར་བཅོས།</string>
    <string name="current_version">ད་ལྟའི་པར་གཞི།</string>
    <string name="check_download">པར་གཞི་གསར་བ་བཤེར་འཇལ་བྱུང་ན་རང་འགུལ་གྱིས་ཕབ་ལེན་བྱེད་པ།</string>
    <string name="get_messae_failed">རིམ་འཕར་ཆ་འཕྲིན་ཐོབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="download_failed">རིམ་འཕར་ཐུམ་ཕབ་ལེན་བྱེད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="delete_order_tips">མངགས་ཉོ་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="delete_exchange_order_tips">ཚོང་སློག་པའམ་ཟོང་བརྗེའི་རེ་ཞུ་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="makesure_delete_order">མངགས་ཉོས་རེའུ་མིག་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་ངམ།</string>
    <string name="net_error_toast">དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་མ་ཐུབ། དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་བཀོད་བརྟག་དཔྱད་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="makesure_delete_exchange_order">ཚོང་སློག་པའམ་ཟོང་བརྗེ་བའི་སྙན་ཞུ་རེའུ་མིག་འདི་རྩིས་མེད་དུ་གཏོང་ངམ།</string>
    <string name="from_vmall_client">ཧྭ་ཝེ་ཚོང་ར་ཁ་པར་གྱི་པར་གཞི་ཅན་ལས་ཐོན་པ།</string>
    <string name="share_email_chooser_title">ཡིག་སྒམ་གདམ་སྟེ་མཉེན་ཆས་སྐུར་རོགས།</string>
    <string name="shopping_cart">ཉོ་ཆའི་བསྡུ་སྣོད།</string>
    <string name="order_cancel">མངགས་ཉོའི་རེའུ་མིག་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="order_modify">མངགས་ཉོའི་རེའུ་མིག་བཟོ་བཅོས།</string>
    <string name="order_exchange">ཚོང་སློག་པའམ་ཟོང་བརྗེ་བ།</string>
    <string name="filter">ཚགས་སྣོད་དུ་བླུགས་པ།</string>
    <string name="login_timeout">འཛུལ་དུས་ཡོལ་སོང་།བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="over_limit">མཛོད་ཀྱི་ཤོང་ཚད་ལས་བརྒལ་སོང་།</string>
    <string name="login_failed">འཛུལ་མ་ཐུབ།བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="get_version_error">རང་གནས་པར་གཞིའི་ཆ་འཕྲིན་འདོན་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="apk_not_exists">རིམ་འཕར་ཐུམ་མི་འདུག</string>
    <string name="tips">དྲན་སྐུལ།</string>
    <string name="get_imei_tips">ཁྱེད་ཁ་པར་གྱི་IMEIའམ་SNཨང་གྲངས་སོགས་རང་འགུལ་གྱིས་ཧྭ་ཝེ་ཚོང་རར་སྤྲོད་རྒྱུ། མོས་མཐུན་ཡོད་དམ།</string>
    <string name="software_not_found">སྤྱད་རུང་བའི་མཉེན་ཆས་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="service">ངའི</string>
    <string name="select_province">ཞིང་ཆེན་ཞིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="select_city">གྲོང་ཁྱེར་ཞིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="agree">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="rejection">དང་ལེན་མི་བྱེད།</string>
    <string name="do_not_remind_again">ད་ནས་དྲན་བརྡ་མ་གཏོང་།</string>
    <string name="message_center">གནས་ཚུལ་ལྟེ་གནས།</string>
    <string name="down_refresh">ངལ་དུབ་སངས་པར་མར་འཐེན།</string>
    <string name="is_refresh">ངལ་དུབ་སངས་བཞིན་པ།</string>
    <string name="up_refresh">གསར་འདོན་ཆེད་གློད།</string>
    <string name="locate_nearby_outlets">ཉེ་འཁོར་དྲ་གནས་ཀྱི་གནས་སྟོན་པ།</string>
    <string name="gps_message">GPSགནས་སྟོན་ཞབས་ཞུའི་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་འཚོལ་བ་མ་གཏོགས།རང་འགུལ་གྱིས་ཉེ་འཁོར་དུ་ཡོད་པའི་ཞབས་ཞུ་ཞིག་བཟོ་དྲ་གནས་འཚོལ་བར་བྱེད།</string>
    <string name="no_service_outlets">"ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་
ལས་ཉེ་འཁོར་གྱི་ཞབས་ཞུའི་དྲ་གནས་རྙེད་མ་སོང་།"</string>
    <string name="no_network_connection_prompt">དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་པས་དྲ་རྒྱར་བརྟག་དཔྱད་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="once_more">བསྐྱར་དུ་ཚོད་ལྟ་བྱེད།</string>
    <string name="gps_store_message">GPSཡི་ཁ་ཕྱེ་སྟེ་ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཡུལ་ཆ་འཕྲིན་འདོན་པ།</string>
    <string name="gps_prompt_detail_message">GPSགནས་སྟོན་དང་ས་ཁྲ་ཡིས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་(པེ་ཏུ་ས་ཁྲ)ཞབས་ཞུ་སྤྱོད་ཅིང་།ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་དང་ནང་དོན་ལ་ཧྭ་ཝེས་ཚོད་འཛིན་བྱེད་མི་ཐུབ།དེ་བས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ (པེ་ཏུ)གསང་འཕྲིན་སྲུང་སྐྱོབ་སྐོར་ཀྱི་ཐག་གཅོད་ལ་གཟིགས་རོགས།</string>
    <string name="ok">གཏན་འཁེལ།</string>
    <string name="find">འཚོལ་བ།</string>
    <string name="huawei_service_center">དྲ་གནས་ཀྱི་མིང་།</string>
    <string name="view_content_description">about_icon_content</string>
    <string name="service_center_details">ཞབས་ཞུ་དྲ་གནས་ཀྱི་ཞིབ་ཆ།</string>
    <string name="service_call">ཞབས་ཞུ་དྲ་གནས་སུ་ཁ་པར་གཏོང་རོགས།</string>
    <string name="new_call">ཁ་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="huawei_service_line">ལམ་ཐིག</string>
    <string name="networking_tips">དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་པས་དྲ་རྒྱར་བརྟག་དཔྱད་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="busline_sel">སྤྱི་སྤྱོད་རླངས་འཁོར།</string>
    <string name="driveline_sel">མོ་ཊ་གཏོང་བ།</string>
    <string name="walkline_sel">རྐང་ཐང་།</string>
    <string name="no_buslinesearchresult_prompt">སྤྱི་སྤྱོད་རླངས་འཁོར་ལམ་ཐིག་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="no_busline">སྤྱི་སྤྱོད་རླངས་འཁོར་ལམ་ཐིག་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="no_driveline">མོ་ཊའི་ལམ་ཐིག་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="no_walkline">རྐང་ཐང་གི་ལམ་ཐིག་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་རྙེད་མ་སོང་།</string>
    <string name="title_helpcenter_04">ཞབས་ཞུའི་དྲ་གནས།</string>
    <string name="totalsearch">ཞབས་ཞུའི་དྲ་གནས།</string>
    <string name="no_centersearchresult_prompt">ཞབས་ཞུའི་དྲ་གནས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མེད།</string>
    <string name="search_results">བཙལ་བའི་མཇུག་འབྲས།</string>
    <string name="draw_line_error">"བརྒྱུད་ལམ་བསྐྲུན་རྒྱུར་ལམ་ལྷོངས་བྱུང་མ་སོང་།  ཐུགས་རྗེ་གཟིགས། བསྐྱར་དུ་འབད་བརྩོན་གནང་རོགས།"</string>
    <string name="flow_warning">ཁྱེད་ལ་དངོས་པོ་བཤར་ལྟ་བྱེད་རྒྱུ་དང་ཉོ་སྒྲུབ་བྱེད་རྒྱུ། དེ་བཞིན་ཞབས་ཞུ་བསྟི་གནས་འཚོལ་ཞིབ་བྱ་རྒྱུ་དང་ཞབས་ཞུ་གཞན་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པར། Vmall ལ་དྲ་རྒྱའི་ལྟ་སྤྱོད་དང་ཁྱེད་ཀྱི་ས་ཚིགས་ཆ་འཕྲིན་ལྡན་དགོས་འདུག མོས་མཐུན་ལ་རེག་པ་ཡིས། ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོའི་ <a href="0"> ཕ་རོལ་སྤྱོ་པ་པོའི་གྲོས་མཐུན་</a> ལ་མོས་མཐུན་བྱས་པ་འདོད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="agree_">མོས་མཐུན།</string>
    <string name="up_grade">ཉེར་སྤྱོད་གསར་བརྗེ།</string>
    <string name="messnotify">གསར་འགྱུར་བརྡ་སྦྱོར།</string>
    <string name="open_messnotify">གསར་འགྱུར་བརྡ་སྦྱོར་གྱི་ཁ་འབྱེད།</string>
    <string name="open_messnotify_detail">ཧྭ་ཝེ་ཚོང་རའི་གསར་འགྱུར་བརྡ་སྦྱོར་འབྱོར་ཡོང་མིན་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="sound_notify">སྒྲ་ཡིས་དྲན་སྐུལ་བ།</string>
    <string name="sound_notify_detail">གསར་འགྱུར་འབྱོར་དུས་སྒྲ་འདོན་མིན་ལ་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="time_title">སྒྲ་འགོག་དུས་ཡུན་སྒྲིག་འགོད།</string>
    <string name="start_time">མགོ་འཛུགས་དུས།</string>
    <string name="end_time">མཇུག་སྒྲིལ་དུས།</string>
    <string name="silent_time">{0} - སང་ཉིན་{1}</string>
    <string name="alarm_title">ཧྭ་ཝེ་ཚོང་རའི་ཐིར་ལྡན་ཆུ་ཚོད་ཀྱིས་དྲན་སྐུལ་བ།</string>
    <string name="giveup_buy">འདོར་བ།</string>
    <string name="panic_buy">ཧབ་ཐོབ་ཀྱིས་ཉོ་བ།</string>
    <string name="alarm_tip">དུས་ཚོད་ཅི་ཙམ་གྱི་ཡར་སྔོན་དུ་ཁྱེད་ལ་དྲན་སྐུལ་བྱེད་དགོས།</string>
    <string name="one_minute">སྐར་མ 1</string>
    <string name="ten_minute">སྐར་མ 10</string>
    <string name="thirty_minute">སྐར་མ 30</string>
    <string name="one_hour">དུས་ཚོད 1</string>
    <string name="one_day">ཉིན 1</string>
    <string name="no_alarm">དྲན་སྐུལ་མ་བྱེད།</string>
    <string name="outof_date">ཁྱེད་ཀྱིས་གདམས་པའི་དྲན་སྐུལ་དུས་ཚོད་ནི་བྱ་འགུལ་དུས་ཡུན་ལས་བརྒལ་སོང་བས།གདམ་ང་གཞན་ཞིག་འདེམ་རོགས།</string>
    <string name="start_sell">{0}ཡི་རྗེས་སུ་འཚོང་མགོ་བརྩམ་རྒྱུ་ཡིན་པས།མྱུར་དུ་སོང་ལ་ཥབ་ཐོབ་ཀྱིས་ཉོས་ཤིག</string>
    <string name="logistics_detail">ཟོང་འདྲེན་གྱི་ཞིབ་ཆ།</string>
    <string name="logistics_company">ཟོང་འདྲེན་ཀུང་ཟི：</string>
    <string name="logistics_company_shunfeng">ཧྲུན་ཧྥིན་མྱུར་སྐྱེལ།</string>
    <string name="logistics_no">ཟོང་འདྲེན་ཐོ་གྲངས：</string>
    <string name="logistics_none_info_title">ཟོང་འདྲེན་རྗེས་བསྙེགས་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མི་འདུག</string>
    <string name="logistics_none_info_def_record">མངགས་ཉོ་རེའུ་མིག་ལྟར་ཟོང་སྐུར་ཟིན་ལ།ཟོང་འདྲེན་ཀུང་ཟི་ཡིས་ཀྱང་དངོས་པོ་བླངས་སོང་།</string>
    <string name="logistics_plz_search">ཧྲུན་ཧྥིན་མྱུར་སྐྱེལ་ཚང་གི་གཞུང་ཕྱོགས་དྲ་ལམ་{0}དུ་བཙལ་ཆོག་ལ།དེ་ཀའི་ཚོང་ཤག་ཞབས་ཞུའི་ཁ་པར་ 4008111111ལ་འབྲེལ་གཏུགས་བྱས་ཀྱང་ཆོག</string>
    <string name="campaign_dialog_title">བྱ་འགུལ།</string>
    <string name="campaign_title">ཧབ་འཚོང་བྱེད་སྒོ</string>
    <string name="campaign_browser_type">བཤེར་ཆས།</string>
    <string name="net_error">དྲ་རྒྱའི་སྦྲེལ་ཐག་ཆད་སོང་།དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་འགོད་ལ་བརྟག་དཔྱད་བྱ་རོགས།</string>
    <string name="system_busy">"དགོངས་དག རྒྱུད་ཁོངས་དེ་བྲལ་བ་རེད་འདུག 
 ཁ་པར་བདེ་འཇགས་མཉེན་ཆས་ཀྱིས་ དྲ་རྒྱ་ལྟ་སྤྱོད་ལ་འགོག་རྐྱེན་བྱེད་ཀྱི་མེད་པར་ངེས་བརྟན་བགྱིས། ཡང་ན། རྗེས་སུ་ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས། "</string>
    <string name="refresh">ཡོལ་ངོས་སུ་རྡེབ་སྟེ་གསར་འདོན་བྱེད།</string>
    <string name="no_msg">གནས་སྐབས་སུ་ཁྱེད་ལ་གསར་འགྱུར་མེད།</string>
    <string name="back_home">མགོ་ངོས་སུ་ཕྱིར་ལོག་པ།</string>
    <string name="exit_pressed_again">ད་དུང་ཐེངས་གཅིག་མནན་ན་བྱ་རིམ་ལས་ཕྱིར་འབུད།</string>
    <string name="honor_channel_preemptive">སྔོན་ལ་ཉོ་བྱ་ནི >></string>
    <string name="honor_channel_countdown_text">ལྡོག་རྩིས་དུས་ཚོད།</string>
    <string name="honor_channel_sale_setremind">ཐིར་ལྡན་ཆུ་ཚོད་ཀྱིས་དྲན་སྐུལ་བ།</string>
    <string name="honor_channel_slidehome">རྡེབ་པའམ་གཡས་སུ་འདྲུད་དེ་མགོ་ངོས་སུ་འཛུལ་བ།</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_wait_order">དུས་ཆད་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_wait_purchase">ཧབ་འཚོང་ལ་སྒུག་པ།</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_immediately_order">མངགས་ཉོར་སྐྱོད་པ།</string>
    <string name="honor_channel_activity_state_immediately_purchase">ཧབ་འཚོང་དུ་སྐྱོད་པ།</string>
    <string name="honor_channel_sale_havesetremind">དྲན་སྐུལ་སྒྲིག་འགོད་བྱས།</string>
    <string name="no_accessory">ཆེད་གཏོགས་ལྷུ་ལག་མི་འདུག</string>
    <string name="hotword">མང་མོས་ཅན།</string>
    <string name="address_title">ས་གནས།</string>
    <string name="centerservice_tel_title">ཁ་པར།</string>
    <string name="route">ལམ་ཐིག</string>
    <string name="make_call">ཁ་པར་གཏོང་བ།</string>
    <string name="plan">ཐབས་ལམ།</string>
    <string name="dear_user">མཛའ་ཞིང་བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས།</string>
    <string name="welcome_vmall">"

ཧྭ་ཝེ་ལག་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་ཟི་（གཤམ་དུ་“ཧྭ་ཝེ་”ཟེར）ནི་དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་རང་གི་ཚོང་ཤག་གཙོ་བོར་འཛིན་པའི་ཀུང་ཟི་ཞིག་ཡིན་པས།ཁྱེད་ཀྱི་གནས་ཚུལ་དང་གསང་འཕྲིན་གཙིགས་ཆེན་དུ་བཟུང་ཡོད།དེ་བས་གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས་དང་གན་རྒྱ་ལ་ནན་ཏན་གྱིས་ལྟ་ཀློག་བྱས་ཏེ།ངེས་རྟོགས་དང་མོས་མཐུན་མ་བྱུང་གོང་དུ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་ལ་རང་ཉིད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཅི་ཡང་མ་སྤྲོད་རོགས།"</string>
    <string name="use_vmall">ཉེར་སྤྱོད་འདི་སྤྱད་པས་ན་ཁྱེད་ཉིད་ཀྱིས་མོས་མཐུན་དང་ལེན་བྱས་མཚོན་ཡོད།</string>
    <string name="manage_protocol">མཉེན་ཆས་ཆོག་མཆན་གན་རྒྱ།</string>
    <string name="and">དང་།</string>
    <string name="user_agreement">སྤྱོད་མཁན་གན་རྒྱ།</string>
    <string name="policy_title">ཧྭ་ཝེ་གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས།</string>
    <string name="protocol_title">མཐའ་མཇུག་སྤྱོད་མཁན་གྱི་མཉེན་ཆས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་མཆན་གན་རྒྱ།</string>
    <string name="close">ཁ་རྒྱག་པ།</string>
    <string name="agree_goon">མོས་མཐུན་ཡོད་པས་མུ་མཐུད།</string>
    <string name="protocol_content">"\u0009\u0009ཤེས་བྱ་འགངས་ཆེན: 《མཐའ་མཇུག་སྤྱོད་མཁན་གྱི་མཉེན་ཆས་བེད་སྤྱོད་ཆོག་མཆན་གན་རྒྱ་》 (གཤམ་དུ་“གན་རྒྱ་འདི་”ཟེར)ནི་ཁྱེད་(མི་སྒེར་དང་།ཀུང་ཟིའམ་རྩ་འཛུགས་གཞན་དག)དང་ཧྭ་ཝེ་ལག་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་ཟི(གཤམ་དུ་ཧྭ་ཝེ་ཟེར)གཉིས་ཀྱིས་མཉེན་ཆས་འདིའི་མཐའ་མཇུག་སྤྱོད་མཁན་བེད་སྤྱོད་ཆོག་མཆན་དུ་བཞག་པའི་གན་རྒྱ་ཡིན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་འདིར་ཁྱེད་ཀྱིས་གན་རྒྱ་འདིའི་ནང་གི་རྣམ་གྲངས་ཁག་དང་།གཞན་སྤྱོད་མཁན་གྱིས་བེད་སྤྱོད་དུ་ངེས་པར་རྟོགས་དགོས་པའི་ཤེས་བྱ།བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་འགན་འཁུར་མིན་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་དག་ལས་གཞན་པའི་ནང་དོན་ལ་ལྟ་ཀློག་ཞིབ་མོ་ཞིག་མཛད་པར་དྲན་སྐུལ་བྱས་པ་ཡིན།ཁྱེད་ཀྱིས་ནང་འཇུག་གམ་བེད་སྤྱོད་བྱས་ཙ་ན་གན་རྒྱ་འདི་ཉིད་དང་ལེན་བྱས་པ་མཚོན་ཡོད།ནང་འཇུག་གམ་ཐབས་ལམ་གང་རུང་གིས་མཉེན་ཆས་འདི་སྤྱད་པ་ཡིན་ནའང་ཁྱེད་ཉིད་ཀྱིས་གན་རྒྱ་འདིའི་བཀག་སྡོམ་ཡོད་ཚད་དང་ལེན་བྱས་པ་མཚོན་ཡོད།གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཉིད་གན་རྒྱ་འདིའི་རྣམ་གྲངས་ཁག་ལ་མོས་མཐུན་མེད་ཚེ།མཉེན་ཆས་འདི་ནང་འཇུག་གམ་བེད་སྤྱོད་གཏོང་བའི་དབང་ཆ་མེད།
\u0009\u0009གན་རྒྱ་འདི་ནི་ཁྱེད་དང་ཧྭ་ཝེ་གཉིས་ཀྱིས་ཁྱེད་ནས་མཉེན་ཆས་འདི་ཕབ་ལེན་དང་།ནང་འཇུག བེད་སྤྱོད་གཏོང་བའི་སྐོར་ལ་བཞག་པའི་གན་རྒྱ་ཡིན་ལ།གན་རྒྱ་འདིའི་ནང་དུ་མཉེན་ཆས་འདིའི་བེད་སྤྱོད་ཆོག་མཆན་སྐོར་གྱི་དབང་ཆ་དང་འགན་འཁྲི་གསལ་འདེབས་བྱས་ཡོད། 
\u0009\u00091、ཤེས་བྱའི་དབང་ཆ་གསལ་འདེབས། མཉེན་ཆས་འདི་ནི་ཧྭ་ཝེས་སྔོག་འདོན་བྱས་པའམ་ཡང་ན་ཧྭ་ཝེ་ལ་མཉེན་ཆས་དབང་མིས་(གཤམ་དུ་“ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་”ཟེར)ཆོག་མཆན་སྤྲད་ཡོད།མཉེན་ཆས་འདིའི་ཤེས་བྱའི་དབང་ཆ་དང་མཉེན་ཆས་འདི་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ནང་དོན་ཏེ།ཡི་གེའི་བརྗོད་པ་དང་དེ་དག་གི་ཚོགས་གྲུབ།རིས་རྟགས།རིས་རྒྱན།རིས་དང་རེའུ་མིག ཁ་མདོག ཕྱི་ངོས་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད།པར་ངོས་ཀྱི་སྒྲོམ་གཞི།འབྲེལ་ཡོད་གཞི་གྲངས།དཔར་འདེབས་རྒྱུ་ཆ།གློག་རྡུལ་ཡིག་ཚགས་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་ཙམ་གྱིས་མ་ཁྱབ་པའི་ནང་དོན་ཐམས་ཅད་ལ་བརྩམས་ཆོས་དབང་ཁྲིམས་དང་རྒྱལ་སྤྱིའི་བརྩམས་ཆོས་དབང་ཁྲིམས་དོན་ཚན།དེ་མིན་ཤེས་བྱའི་དབང་ཆ་བཅའ་ཁྲིམས་དང་སྒྲིག་སྲོལ་སོགས་ཀྱི་སྲུང་སྐྱོབ་ཐོབ་ཡོད།ཤེས་བྱའི་དབང་ཆ་ནི་ཧྭ་ཝེ་དང་དེའི་ཆོན་མཆན་སྤྲོད་མཁན་ཁོ་ན་ལ་ཡོད།
\u0009\u00092、མཉེན་ཆས་ཀྱི་ཆོག་མཆན།
\u0009\u0009(1)གན་རྒྱ་འདིར་ཆེད་དུ་གསལ་འདེབས་མ་བྱུང་བའི་དབང་ཆ་ཡོད་ཚད་ཧྭ་ཝེ་དང་དེའི་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་ལ་ཡོད།གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་གན་རྒྱ་འདིར་ཆེད་དུ་ཆོག་མཆན་བཀོད་མེད་པའི་དབང་ཆ་གཞན་གང་ཞིག་བེད་སྤྱོད་བྱེད་དགོས་རུང་།ངེས་པར་ཧྭ་ཝེ་དེར་མོས་མཐུན་བྱུང་བའི་ཡི་གེ་ལེན་དགོས།
\u0009\u0009(2)ཁྱེད་ཀྱིས་མཉེན་ཆས་འདི་བརྒྱུད་དེ་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཉེར་སྤྱོད་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་གཏོང་ན།ཕྱོགས་གསུམ་པ་དེ་དང་ཞབས་ཞུ་གན་རྒྱའི་ཡི་གེ་ཞིག་ཟུར་ཏུ་འགོད་དགོས།
\u0009\u0009(3) ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེའི་ཁ་པར་དུ་མཉེན་ཆས་འདི་ཕབ་ལེན་དང་།ནང་འཇུག འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་པར་ཧྭ་ཝེའི་ཆོག་མཆན་ཐོབ་ཡོད།འོན་ཀྱང་ཆོག་མཆན་འདི་ནི་ཚད་བཀག་ཅན་ཞིག་ཡིན་ལ།ནང་བཤུག་དང་དུ་མར་བགོས་མི་ཆོག།ཆོག་མཆན་འདི་ཕྱིར་བསྡུ་རུང་ལ།སྒེར་སྤྱོད་དང་གཅིག་སྤྱོད་ཅན་ཞིག་ཀྱང་མིན།
\u0009\u0009(4)ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་ཁ་པར་གཅིག་གི་སྟེང་དུ་མཉེན་ཆས་འདིའི་དཔར་མ་གཅིག་ཕབ་ལེན་དང་།ནང་འཇུག འཁོར་སྐྱོད་བྱས་ཆོག།
\u0009\u00093、བེད་སྤྱོད་ཚད་བཀག
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱིས་རྒྱལ་ཁབ་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་དང་སྒྲིག་སྲོལ།སྲིད་ཇུས།དེ་མིན་གན་རྒྱ་འདི་བརྩི་སྲུང་བྱས་པའི་ཆ་རྐྱེན་གྱི་འོག་ཏུ།ད་གཟོད་གན་རྒྱ་འདིའི་ནང་དོན་ལྟར་མཉེན་ཆས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱས་ཆོག།འོན་ཀྱང་གཤམ་གསལ་གྱི་བྱ་སྤྱོད་རྣམས་འདུས་ཤིང་དེ་ཙམ་གྱིས་ཚད་བཀག་མ་བྱས་པའི་བྱ་བ་ཇི་སྙེད་ཅིག་ཁྱེད་ཀྱིས་བསྒྲུབས་མི་ཆོག་ལ་དེ་ལྟར་བསྒྲུབ་པའི་དབང་ཆ་ཡང་མེད།
\u0009\u0009(1)མཉེན་ཆས་འདིར་ཡོད་པའི་པར་དབང་གསལ་བཤད་དམ་དྲན་བརྡ།གཞན་ཆ་འཕྲིན་དང་ནང་དོན་སོགས་ཅི་ཡང་བསུབས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(2)མཉེན་ཆས་འདི་ལ་ལྡོག་ཕྱོགས་ཀྱིས་ལས་གཞི་འམ།ཕྱོགས་སྒྲིག།སྒྲིག་སྒྱུར་སོགས་ཅི་ཡང་བྱས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(3)གན་རྒྱ་འདིས་ཐག་བཅད་པའི་དོན་ཚན་ལས་བརྒལ་ཏེ།མཉེན་ཆས་འདིའམ་འདིའི་ཆ་གཅིག་ཀྱང་བེད་སྤྱོད།དཔར་འབེབས།བཟོ་བཅོས།གླ་གཏོང་ངམ་ནང་བཤུག་སོགས་བྱས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(4)རང་ལས་གཞན་པའི་མི་ལ་མཉེན་ཆས་འདི་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པའམ།གཞན་གྱིས་མཉེན་ཆས་འདི་སྤྱོད་པར་ཆོག་མཆན་བཀོད་པ།དེ་མིན་མཉེན་ཆས་འདི་ཧྭ་ཝེ་ཡིས་བཀག་སྡོམ་བྱས་པའི་དམིགས་ཡུལ་(ཚོང་ལས་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་ལྟ་བུ)གཞན་དུ་སྤྱོད་པ་སོགས་བྱས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(5)མཉེན་ཆས་འདིའི་རི་མོ་དང་ཡི་གེ་སོགས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་རྣམས་ལ་རང་སྒེར་གྱིས་བེད་སྤྱོད་དང་དཔར་འབེབས།བཟོ་བཅོས།སྦྲེལ་མཐུད།གནས་སྤེད།ཕྱོགས་སྒྲིག།འདེམས་བཀོད།དཔེ་སྐྲུན།བརྙན་གཟུགས་དྲ་ཚིགས།དེ་མིན་མཉེན་ཆས་འདི་ཉིད་ལ་བརྟེན་ཏེ་ཐོན་རྫས་སམ་བརྩམས་ཆོས་དང་ཞབས་ཞུ་གཞན་དག་སྤེལ་བ་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་དག་གིས་ད་དུང་མཚོན་མ་ཐུབ་བྱ་བ་ཅི་ཡང་བསྒྲུབ་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(6)མཉེན་ཆས་འདི་ཉིད་སྤྱད་དེ་རྒྱལ་ཁབ་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་དང་སྒྲིག་སྲོལ།དེ་མིན་རྒྱལ་ཁབ་སྲིད་ཇུས་ཀྱིས་ཐག་བཅད་པའི་དོན་ཚན་དང་འགལ་བའི་ནང་དོན་ཉར་གསོག།འདེམས་འགོད་དང་ཁྱབ་བསྒྲགས་སོགས་བྱས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(7)མཉེན་ཆས་འདི་ཉིད་སྤྱད་དེ་མི་གཞན་གྱི་ཤེས་བྱའི་དབང་ཆ་དང་ཚོང་ལས་གསང་བ་སོགས་ཁྲིམས་མཐུན་དབང་ཆར་གནོད་པའི་ནང་དོན་ཉར་གསོག་དང་།འདེམས་བཀོད།ཁྱབ་བསྒྲགས་བྱས་མི་ཆོག།
\u0009\u0009(8)རྩིས་འཁོར་དྲ་རྒྱའི་བདེ་འཇགས་ལ་གནོད་པའི་བྱ་བ་བགྱི་མི་ཆོག།
\u0009\u00094、ལག་རྩལ་རམ་འདེགས། 
\u0009\u0009གན་རྒྱ་འདིའི་ཁོངས་སུ།ཧྭ་ཝེའམ་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱིས་མཉེན་ཆས་འདི་དང་འབྲེལ་བའི་ལག་རྩལ་རམ་འདེགས་ཞབས་ཞུ་ཅི་ཡང་མི་བསྒྲུབ།
\u0009\u00095、པར་གཞི་རིམ་འཕར།
\u0009\u0009རྗེས་ཕྱོགས་སུ་མཉེན་ཆས་འདིའི་རིམ་འཕར་པར་གཞི་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་མིན་ཧྭ་ཝེས་ཐག་གཅོད་པ་ཡིན།གལ་ཏེ་མཉེན་ཆས་འདི་རིམ་སྤར་བྱ་བར་ཧྭ་ཝེ་མོས་མཐུན་བྱུང་ཚེ།རིམ་འཕར་པར་གཞི་ལ་ཚབ་བྱེད་རུང་བའི་མཉེན་ཆས་ཆོག་མཆན་གན་རྒྱ་ཡོད་པ་ཕུད།རིམ་འཕར་པར་གཞི་ལ་གན་རྒྱ་འདི་ཉིད་བཀོལ་བ་ཡིན།གལ་ཏེ་མཉེན་ཆས་དེར་རིམ་འཕར་པར་གཞིའི་རྟགས་བཀོད་ཡོད་ཚེ།ཁྱེད་ཀྱིས་ངེས་པར་དུ་གན་རྒྱ་འདི་བརྩི་སྲུང་བྱེད་དགོས།
\u0009\u00096、བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་འགན་ཁུར།
\u0009\u0009(1)ཁྱེད་རང་མོས་མཐུན་བྱུང་པས་ན།མཉེན་ཆས་འདི་སྤྱད་པའི་ཉེན་ཁ་རང་གིས་འཁུར་དགོས།
\u0009\u0009(2)ཁྱེད་ཀྱིས་དང་ལེན་བྱེད་དགོས་པ་ཞིག་ནི།མཉེན་ཆས་འདི་ལ་བདེ་འཇགས་གནད་དོན་ཕྱོགས་ཀྱི་བཙན་རྒོལ་ཐེབས་ངེས་པས།མི་གཞན་གྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཡིག་ཆ་སྤྱད་དེ་འཚོ་བར་ཟང་ཟིང་བཟོ་སྲིད་ལ།ཕབ་ལེན་དང་ནང་འཇུག་བྱས་པའི་མཉེན་ཆས་སུ་ཐི་ལོ་ཡི་ཤིང་རྟ་སོགས་རྩིས་འཁོར་ནད་དུག་ཀྱང་འདུས་སྲིད་པས།ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་དང་གཞི་གྲངས་སོགས་ལ་གནོད་ཅིང་མཉེན་ཆས་འདིའི་བེད་སྤྱོད་ལ་ཤུགས་རྐྱེན་ཐེབས་སྲིད།དེ་བས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་ལ་གཟབ་ནན་ཆ་འཕྲིན་ཐོན་ཁུངས་ལ་ཡིད་འཇོག་བྱ་དགོས་པ་དང་།གསང་ཨང་སྲུང་སྐྱོབ་ལ་ཤུགས་སྣོན་བྱས་ཏེ་གྱོང་གུན་དང་ཟང་ཟིང་གི་གནོད་འཚེ་སྔོན་འགོག་བྱེད་དགོས།
\u0009\u0009(3)མཉེན་ཆས་འདིར་མ་གཞི་ཇི་བཞིན་དུ་ཆོག་མཆན་བཀོད་པ་ཡིན།ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱིས་མཉེན་ཆས་འདིར་གསལ་མི་གསལ་ཅི་རིགས་ཀྱི་ཁག་ཐེག་དང་དམ་བཅའ་མེད།མཉེན་ཆས་འདིའི་ཚོང་བྲིན་རང་བཞིན་དང་ཆེད་སྤྱོད་དམིགས་ཡུལ་སོགས་ལའང་གསལ་མི་གསལ་གྱིས་ཁག་ཐེག་མི་བྱེད།དེ་མིན་ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱིས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཁེ་དབང་ལ་མི་གནོད་པའི་དམ་བཅའ་ཡང་ཞུས་མེད།
\u0009\u0009(4)བཅའ་ཁྲིམས་སྤྱད་རུང་བའི་ཆེས་ཆེ་བའི་མངའ་ཁོངས་སུ།ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱིས་མཉེན་ཆས་འདི་སྤྱོད་ཐུབ་མིན་གྱི་གནོད་དོན་ནམ་དེ་དང་འབྲེལ་བའི་ཐད་ཀར་རམ།བརྒྱུད་འབྲེལ།བློ་ཡིད་ལས་འདས་པ།དམིགས་གསལ།ཆད་པ་རང་བཞིན་སོགས་ཀྱིས་སྐྱེད་པའི་གྱོང་གུན་(མི་ལུས་གནོད་འཚེའམ་རྒྱུ་ནོར་གྱོང་གུན།ཁེ་སྤོགས་གུན་པ།ཚོང་ལས་གཏོར་བ།ཚོང་ལས་ཀྱི་གསང་འཕྲིན་ཤོར་བ།གསང་བ་ཕྱི་ཕྱུང་བ།དངུལ་ལོའི་གྱོང་གུན་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་དག་གིས་མཚོན་མ་ནུས་པའི་གྱོང་གུན་གཞན་ཡོད་ཚད)ལ་སྐྱིན་ཚབ་སྤྲོད་པའི་འགན་གཏན་ནས་མི་འཁུར།ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་ལ་གྱོང་གུན་དེ་དག་འབྱུང་སྲིད་པའི་གནས་ཚུལ་སྔ་ནས་ཡར་ཞུ་བྱས་ཀྱང་སྐྱིན་ཚབ་སྤྲོད་པའི་འགན་མི་འཁུར། ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱི་འགན་འཁུར་ཡོད་ཚད་ཁྱེད་ཀྱིས་མཉེན་ཆས་འདི་ལ་སྤྲད་པའི་རིན་གོང་རག་ལས་ཡོད།དོན་ཚན་འདི་ལ་དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་ནུས་པས་བཅིངས་ཡོད།
\u0009\u0009(5) ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་གྱི་དབང་ཆ་མ་ཐོབ་པར་མཉེན་ཆས་འདི་ལས་སྐྱེད་པའི་མཉེན་ཆས་གཞན་དག་ཐམས་ཅན་ཁྲིམས་འགལ་ཡིན།མཉེན་ཆས་དེ་དག་ཕབ་ལེན་དང་།སྒྲིག་འཇུག།བེད་སྤྱོད་བྱས་ན་བློ་ཡུལ་ལས་འགོངས་པའི་ཉེན་ཁ་ཡོད་ངེས་པས།ཁྱེད་ཀྱིས་དེའི་རིགས་མི་བཀོལ་བར་རེ་བ་བཏོན་པ་ཡིན།དེ་ལས་སྐྱེད་པའི་གྱོང་གུན་དང་གནོད་འཚེ།བཅའ་ཁྲིམས་འགན་ཁུར།འཁོན་འཛིང་སོགས་ལ་རང་གིས་འགན་ཁུར་བ་ལས་ཧྭ་ཝེ་ལ་འབྲེལ་བ་ཅི་ཡང་མེད།
\u0009\u0009(6)ཁྲིམས་འགལ་ལམ་གན་རྒྱ་འདི་དང་འགལ་བ་ལས་སྐྱེད་པའི་འགན་ཁུར་ཡོད་ཚད་ཁྱེད་ཀྱིས་འཁུར་དགོས་ལ།གལ་ཏེ་བྱ་སྤྱོད་དེ་དག་གིས་ཧྭ་ཝེ་ལའང་གྱོང་གུན་བཟོས་ན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ལ་ཇི་བཞིན་དུ་སྐྱིན་ཚབ་འདེད་པའི་དབང་ཆ་ཡོད།
\u0009\u00097、དབང་ཆའི་མཇུག་སྒྲིལ་བ།
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་དང་དེར་ཆོག་མཆན་སྤྲོད་མཁན་ལ་དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་གན་རྒྱ་འདིའི་མཚམས་འཇོག་པའི་དབང་ཆ་ཡོད།གན་རྒྱ་མཚམས་བཞག་རྗེས་ཁྱེད་ཀྱིས་འཕྲལ་དུ་མཉེན་ཆས་འདི་སྤྱོད་མཚམས་འཇོག་དགོས་ལ།དཔར་འདེབས་དང་སྒྲིག་འཇུག་བྱས་ཟིན་པའི་མཉེན་ཆས་དང་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཡིག་ཆ་རྣམས་བསུབ་དགོས།
\u0009\u00098、དོན་ཚན་གཞན་དག
\u0009\u0009(1)གན་རྒྱ་འདིའི་དོན་ཚན་ཞིག་གམ་དེའི་ཆ་ཞིག་ནུས་མེད་དུ་གྱུར་ཡང་།དོན་ཚན་གཞན་དག་ལ་གནོད་པ་ཅི་ཡང་མེད།
\u0009\u0009(2)གན་རྒྱ་འདི་འགྲེལ་བཤད་དང་།ནུས་པ།རྩོད་པའི་འདུམ་སྒྲིག་སོགས་ཀྲུང་ཧྭ་མི་དམངས་སྤྱི་མཐུན་རྒྱལ་ཁབ་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་དང་འཚམས།གན་རྒྱ་འདིར་རྩོད་པ་དོགས་གཞི་ཅི་ཞིག་བྱུང་ཡང་།ཐོག་མར་མཛའ་མཐུན་སྒོས་གྲོས་འདུམ་བྱེད་པ་དང་།འདུམ་མ་ཡོང་བའི་དོན་དག་རྣམས་ཧྲིན་ཀྲིན་འདུམ་སྒྲིག་ཨུ་ཡོན་ལྷན་ཚོགས་ཀྱིས་ཐག་གཅོད་བྱེད་དགོས་པ་འདི་ཁྱེད་དུས་འདི་ནས་མོས་མཐུན་བྱུང་ཡོད།ལྷན་ཚོགས་དེས་ཐག་བཅད་པ་ནི་ཆེས་མཇུག་མཐའི་འབྲས་བུ་ཡིན་ལ།ཕྱོགས་གཉིས་ཀར་ཚོད་བཀག་ཡོད།འདུམ་འགྲིག་ཏུ་བྱུང་བའི་རིན་ནི་ཕམ་ཁའི་ཕྱོགས་ཀྱིས་སྤྲོད་དགོས།
\u0009\u0009(3)ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་ཚོང་ཤག་ཞབས་ཞུ་ལ་ཁ་པར་བཏང་སྟེ་མཉེན་ཆས་འདི་དང་འབྲེལ་ཡོད་གནས་ཚུལ་རྒྱུས་ལོན་བྱས་ཆོག།
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་ལ་རམ་འདེགས་གནང་བར་བཀའ་དྲིན་ཞུ།དོགས་གཞིར་དྲིས་ལན་ལེགས་པོ་ཞིག་འདེབས་ཐུབ་པ་དང་།རང་གི་ཁེ་དབང་ལ་སྲུབ་སྐྱོབ་བྱེད་ཆེད། ཁྱེད་ཀྱིས་མུ་མ་མཐུད་པའི་གོང་དུ་གཤམ་གྱི་གསལ་བཤད་ལ་ཞིབ་མོར་གཟིགས་རོགས།ཐོན་རྫས་ཀྱི་བརྟན་ལྷིང་རང་བཞིན་སྔར་ལས་ཇེ་ལེགས་ཏུ་གཏོང་ཆེད།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོན་རྫས་ལས་བྱུང་བའི་ནོར་འཁྲུལ་ཆ་འཕྲིན་དང་ལག་རྩལ་གཞི་གྲངས་བསྡུ་ལེན་བྱེད་དགོས།དེ་བས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཧྭ་ཝེ་ལ་གཤམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་དག་བསྡུ་ལེན་དང་དབྱེ་ཞིབ་ཆོག་པའི་དབང་ཆ་བསྩོལ་རོགས།
\u0009\u00091、རྒྱུ་ཆའི་ཆ་འཕྲིན་སྟེ།ཁ་པར་གྱི་ལས་བྱེད་མ་ལག་དང་ཁ་པར་གྱི་ཡིག་རིགས།མཐའ་སྣེའི་རིགས་སྣའི་ཨང་གྲངས།ཁ་པར་གྱི་དྲ་སྦྲེལ་རྣམ་པ་སོགས།
\u0009\u00092、ཚོང་ཤག་ཕྱོགས་སྣེའི་ཆ་འཕྲིན་སྟེ།ཚོང་ཤག་ཕྱོགས་སྣེའི་པར་གཞིའི་ཨང་གྲངས་དང་།ཚོང་ཤག་ཕྱོགས་ཀྱི་ཕབ་ལེན་ཐབས་ལམ།སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཚོང་ཤག་ཕྱོགས་སྣེ་ཁ་འབྱེད་པའམ་སྒོ་རྒྱག་པའི་དུས་ཚོད་སོགས།
\u0009\u00093、ཉེར་སྤྱོད་ཆ་འཕྲིན་སྟེ།ཉེར་སྤྱོད་ལས་བྱུང་བའི་ནོར་འཁྲུལ་ཆ་འཕྲིན་དང་།ཞབས་ཞུའི་སྒོ་ཕྱེ་མིན་སོགས།
\u0009\u0009གལ་ཏེ་ཁྱེད་རང་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་དག་ཧྭ་ཝེ་ཡིས་བསྡུ་ལེན་དང་དབྱེ་ཞིབ་བྱེད་པར་མོས་མཐུན་མེད་ཚེ།ཁྱེད་ཀྱིས་མུ་མ་མཐུད་པར་བྱ་རིམ་འདི་ལས་ཕྱིར་ལོག་རོགས།
\u0009\u0009གཞན།མཉེན་ཆས་འདི་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པའི་བརྒྱུད་རིམ་དུ་དྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་དགོས།དེ་ལས་ཐོན་པའི་བཞུར་ཚད་ཀྱི་འགྲོ་གྲོན་ཚོང་གཉེར་པས་བསྡུ་བཞིན་ཡོད་པས།གནས་ཚུལ་ཞིབ་ཚགས་རྣམས་ཁྱེད་རང་གང་དུ་གཏོགས་པའི་ཚོང་གཉེར་པར་བཅར་འདྲི་གནང་རོགས།
\u0009\u0009མཉེན་ཆས་བེད་སྤྱོད་བྱེད་སྐབས་wifiདྲ་རྒྱར་སྦྲེལ་བའམ་མ་ལག་གི་ཁ་པར་གཏོང་བའི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་སྲིད་པས།བདེ་འཇགས་མིན་པའི་wifiཚ་གནས་སུ་མི་སྦྲེལ་བར་ཡིད་འཇོག་བྱ་དགོས།
\u0009\u0009 ཁྱེད་རང་གལ་ཏེ་གནད་དོན་དང་འཕྲད་ཚེ།ཧྭ་ཝེ་ལ་འབྲེལ་གཏུགས་གནང་དང་གནས་ཚུལ་རྒྱས་པར་རྟོགས་ཐུབ།
\u0009\u0009པར་དབང་ནི་ཧྭ་ཝེ་ལག་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་ཟི་ལ་ཡོད་ཅིང་།བཅའ་ཁྲིམས་ཆོག་མཆན་མངའ་ཁོངས་ཀྱི་འགྲེལ་བཤད་དབང་ཆ་སོར་བཞག་བྱས་ཡོད།"</string>
    <string name="policy_content" formatted="false">"མཛའ་ཞིང་བརྩེ་བའི་སྤྱོད་མཁན་ལགས།སྐུ་ཁམས་བཟང་།
\u0009\u0009 ཧྭ་ཝེ་ལག་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་ཟི་དང་དེའི་འབྲེལ་ཡོད་ཀུང་ཟིས་(གཤམ་དུ་”ཧྭ་ཝེ་”ཞེས་བསྡུས་ཡོད) གཟབ་ནན་གྱིས་ཁྱེད་སྒེར་གྱི་གསང་བའི་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པས། གཤམ་གྱི་ཇུས་གཞིའི་ཡི་གེ་ལ་ཞིབ་ཀློག་དང་ངེས་རྟོགས། མོས་འཐུན་མ་བྱུང་བའི་སྔོན་དུ། སྐུ་ཉིད་ཀྱིས་ངེད་ཀུང་སིར་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ཅི་ཡང་མི་སྤྲོད་པར་ཞུ།
\u0009\u0009གསང་བའི་ཇུས་གཞི་འདི་བརྒྱུད་དེ།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱིས་གཤམ་གྱི་ནང་དོན་དག་རྟོགས་པའི་རེ་བ་བཟུང་ཡོད།
\u0009\u00091 ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ཅི་ལྟར་བཀོལ་སྤྱོད་གཏོང་བ།
\u0009\u00092ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཅི་ལྟར་Cookieབེད་སྤྱོད་གཏོང་བ།
\u0009\u00093ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ཅི་ལྟར་ཕྱིར་མངོན་པ།\u0009\u00094ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཅི་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ལ་རིམ་སྤར་དང་།བསྒྱུར་བཅོས།བརྟག་དཔྱད་བྱེད་པ།
\u0009\u00095ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཅི་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པ།‎
\u0009\u00096ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ནར་མ་སོན་པའི་མིའི་ཆ་འཕྲིན་ལ་ཅི་ལྟར་ཐག་གཅོད་བྱེད་པ།
\u0009\u00097ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་མཁན།
\u0009\u00098གཞི་གྲངས་ཀྱི་བརྒྱུད་སྤྲོད།
\u0009\u00099སྲིད་ཇུས་འདིའི་རིམ་འཕར།
\u0009\u000910ཧྭ་ཝེ་དང་འབྲེལ་གཏུགས་བྱེད་པ།
\u0009\u0009ཡིད་འཇོག་གནང་དགོས་པ་ཞིག་ནི།གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས་འདི་ཧྭ་ཝེ་ལག་རྩལ་ཚད་ཡོད་ཀུང་ཟིའི་འཛད་སྤྱོད་རིགས་ཀྱི་གློག་རྡུལ་ཐོན་རྫས་ཁོ་ན་སྟེ།ནུས་ལྡན་ཁ་པར་དང་།རིག་ལྡན་ཁ་པར།པང་ལེབ་རྩིས་འཁོར།ཁྱིམ་ཚང་མཐའ་སྣེ།གཞི་གྲངས་གྰ།སྒུལ་འཁྱེར་ཁ་པར།རྩིས་འཁོར་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་མམ་ལག་ཆ།མཉེན་ཆས།དེ་མིན་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་དྲ་ཚིགས་དང་།ཐོན་རྫས།ཞབས་ཞུ་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་ཙམ་གྱིས་མ་ཁྱབ་པའི་དངོས་ཡོད་རྒྱུ་ཆ་ཁོ་ནར་སྤྱོད་ཆོག།གལ་ཏེ་ཧྭ་ཝེ་དྲ་ཚིགས་སམ་ཞབས་ཞུ།ཐོན་རྫས་སུ་སྲིད་ཇུས་འདིའི་ནང་དོན་དང་སྦྲེལ་མཐུད་མེད་པའམ།ཡང་ན་དེ་དག་སོ་སོར་རང་རང་གི་ཆེད་སྤྱོད་གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས་རེ་ཡོད་ཚེ།གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས་འདི་ཉིད་དེ་དག་ལ་བཀོལ་སྤྱོད་མི་བྱེད། 
\u0009\u0009སྲིད་ཇུས་འདིས་ཧྭ་ཝེ་ཡིས་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་དང་གསང་བར་སྤྱོད་པའི་ཐབས་ལམ་གཙོ་བོ་བརྗོད་པ་ལས།གཞི་གྲངས་སྒྲིག་གཅོད་དང་འབྲེལ་བའི་དོགས་གཞི་ཡོད་ཚད་ལ་རེ་རེ་ནས་འགྲེལ་བ་རྒྱག་མི་ཐུབ།དེ་བས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཚོང་ཤག་ཐོན་རྫས་སམ་ཞབས་ཞུའི་ཆེད་སྤྱོད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་ཏེ་སྲིད་ཇུས་འདིའི་ཁ་གསབ་བྱེད་ལ།དམིགས་ཡུལ་ཁྱད་པར་ཅན་བསམ་སྟེ་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་དགོས་ཚེ་འཕྲལ་དུ་ཚོང་ཤག་ལ་གསལ་བཤད་བྱེད་ངེས།ཁྱེད་ཀྱི་ཧྭ་ཝེའི་ཐོན་རྫས་སམ་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་དུས་རྣམ་པ་མི་གཅིག་པའི་འདིའི་རིགས་ཀྱི་བརྡ་ཁྱབ་ལ་ཡིད་འཇོག་གནང་རོགས། 
\u0009\u00091ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་རང་གི་གཞི་གྲངས་ཅི་ལྟར་བེད་སྤྱོད་པ་ཡིན། 
\u0009\u00091.1ཧྭ་ཝེ་ཡིས་སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་བསྡུ་ལེན་དང་བེད་སྤྱོད་གཏོང་བའི་རྣམ་པ།དུས་ཚིགས།དམིགས་ཡུལ།
\u0009\u0009རྩིས་ཐོ་གསར་འགོད་དང་།ཉོ་ཚོང་།ཐོན་རྫས་སམ་ཞབས་ཞུར་ཐོ་འགོད་པ།
\u0009\u0009གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་རྩིས་ཐེམ་གསར་འགོད་དང་ཉོ་སྒྲུབ།ཐོན་རྫས་སམ་ཞབས་ཞུའི་ཐོ་འགོད་ལ་སོགས་པའི་རེ་ཞུ་རྣམས་དྲ་རྒྱའི་སྐུད་ལམ་ལས་ཡར་འབུལ་བྱས་ཚེ།ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་རང་གི་གློག་རྡུལ་ཡིག་སྒམ་གྱི་ས་གནས་དང།ཚོང་སྐུར་སའི་ས་གནས།ཁ་པར་ཨང་གྲངས།ཐོན་རྫས་ཆ་འཕྲིན།ཉོ་སྒྲུབ་དུས་ཚོད།དངུལ་སྤྲོད་ཐབས་ལམ་སོགས་ཀྱི་འདུས་པའི་ཆ་འཕྲིན་མཁོ་སྤྲོད་གནང་དགོས་པའི་རེ་བ་ཞུ་ངེས།དེ་ལྟར་བྱས་ན།ང་ཚོས་ད་གཟོད་ཁྱེད་ཀྱི་མངགས་ཉོའི་རེའུ་མིག་སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་ཐུབ་ལ།ཐོན་རྫས་ཕབ་ལེན་དང་ཞབས་ཞུ་འབྱོར་ལེན།ལག་རྩལ་རམ་འདེགས་སོགས་ཀྱི་བྱ་བའང་བདེ་ལེགས་ངང་འགྲུབ་ཡོང་། 
\u0009\u0009 ཉོ་སྐུལ་བྱ་འགུལ་དུ་ཞུགས་པ་འམ་ཚོང་རའི་བརྟག་དཔྱད།
\u0009\u0009 ཁྱེད་རང་མོས་མཐུན་བྱུང་རྗེས།ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་ རང་གི་འབྲེལ་གཏུགས་ཆ་འཕྲིན་དང་།སྒུལ་འཁྱེར་ཁ་པར་ཨང་གྲངས།གློག་རྡུལ་ཡིག་སྒམ་གྱི་ས་གནས་སོགས་འདུས་པའི་ཆ་འཕྲིན་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པའི་རེ་བ་ཞུ་ངེས།ཆ་འཕྲིན་དེ་དག་བརྒྱུད་དེ་ང་ཚོས་ཁྱེད་ལ་འབྲེལ་གཏུགས་བྱེད་ཐུབ་ཅིང་།ཁྱེད་ཉིད་སྤྲོ་བ་ཆེ་བའི་ཐོན་རྫས་སམ་ཞབས་ཞུ་རྣམས་འོས་སྦྱོར་བྱས་ཏེ་ང་ཚོའི་ཉོ་སྐུལ་བྱ་འགུལ་དང་ཚོང་རའི་བརྟག་དཔྱད་དུ་ཞུགས་པར་འཇུག་པ་ཡིན།འོན་ཀྱང་ཁྱེད་རང་བྱ་འགུལ་འདིའི་རིགས་སམ་ཚོང་རའི་བརྟག་དཔྱད་དུ་ཞུགས་པར་མོས་པ་མེད་ཚེ།དྲ་ཚིགས་སམ་དྲན་སྐུལ་སྒེའུ་ཁུང་།དེ་མིན་ཐོན་རྫས་སོགས་ལས་འདེམ་བྱང་འདི་དག་ལ་དང་ལེན་མ་བྱས་པས་ཆོག་ཀྱང་།mobile@huawei.comརུ་འཕྲིན་ཡིག་བསྐུར་བས་ཀྱང་ཆོག། 
\u0009\u0009ནང་དོན་གང་ཞིག་རང་གི་གྲོགས་པོ་མཉམ་དུ་ལོངས་སུ་སྤྱོད་པའམ་གྲོགས་པོར་གདན་ཞུ་གནང་པ། 
\u0009\u0009གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོའི་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་པ་དང་།དེ་མིན་ནང་དོན་རྣམས་རང་གི་གྲོགས་པོ་དང་མཉམ་དུ་ལོངས་སུ་སྤྱོད་པའམ་གྲོགས་པོ་འདིའི་ཕྱོགས་སུ་གདན་འདྲེན་ཞུ་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོར་རང་གི་གྲོགས་པའི་འབྲེལ་གཏུགས་ཆ་འཕྲིན་སྟེ་དྲ་རྒྱའི་རྩིས་ཐོའམ་གློག་རྡུལ་ཡིག་སྒམ་སོགས་འདུས་ཤིང་དེ་ཙམ་གྱིས་མ་ཁྱབ་པའི་ཆ་འཕྲིན་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་དགོས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཆ་འཕྲིན་དེ་དག་སྤྱད་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོ་ལ་གདན་ཞུའི་ཡི་གེ་སྐུར་ངེས་མོད།འོན་ཀྱང་ང་ཚོས་ཆ་འཕྲིན་དེའི་རིགས་ཉེར་གསོག་མི་བྱེད་ལ།ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོའི་གསང་བ་ལ་གནོད་པ་དེ་བས་ཀྱི་མི་སྐྱེལ། 
\u0009\u0009རིམ་འཕར་ཞབས་ཞུ། 
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་ཡིས་མཐའ་སྣེའི་ཐོན་རྫས་ཀྱི་མ་ལག་དང་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་་རིམ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་བྱེད་སྲིད།དེ་ལྟར་བྱེད་དོན་ནི། གལ་ཏེ་སྤྱད་རུང་བའི་མ་ལག་དང་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་རིམ་འཕར་པར་གཞི་ཡོད་ཚེ། ང་ཚོས་འཕྲལ་དུ་ཁྱེད་ལ་བརྡ་གཏོང་ཐུབ།དེར་དམིགས་སྟེ་བསྡུ་ལེན་བྱེད་པའི་ཆ་འཕྲིན་དུ་རྒྱུ་ཆའི་མིང་དང་།མ་ལག་དང་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་པར་གཞི།ལས་བྱེད་མ་ལག་དང་བཤེར་ཆས་པར་གཞི།ས་གནས་དང་སྐད་རིགས་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད།རྒྱུ་ཆའི་ངོས་འཛིན་ཆ་འཕྲིན(IMEI、ESN、MEID、SN)།ཚོང་གཉེར་པའི་དྲ་རྒྱའི་སྒྲིག་གྲངས་སོགས་འདུས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་གོང་གི་ཆ་འཕྲིན་འདི་དག་ནི་ཁྱེད་ལ་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་རིམ་འཕར་པར་གཞི་ཡོད་པའི་བརྡ་གཏོང་བ་ཁོ་ནའི་ཆེད་དུ་སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་པ་ཡིན། 
\u0009\u0009གཞི་གྲངས་ཕྱོགས་བསྡོམས། 
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཕྱོགས་བསྡོམས་དང་དབྱེ་ཞིབ་ཀྱི་དམིགས་ཡུལ་ཁྱེད་ལས་ཆ་འཕྲིན་སྐོར་ཞིག་བསྡུ་ལེན་བྱས་སྲིད་ཅིང་།ཆ་འཕྲིན་འདི་དག་ཏུ་ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱུ་ཆའི་མིང་དང་།རྒྱུ་ཆའི་པར་གཞི།རྒྱུ་ཆའི་ངོས་འཛིན་ཨང་གྲངས (IMEI、ESN、MEID、SN)།རྒྱུ་ཆའི་ས་གནས་ཀྱི་རེགས་རམ་ཆ་འཕྲིན (དཔེར་ན་རྒྱུ་ཆ་གནས་ཁོངས་ཀྱི་དྲ་རྒྱའི་གནས་ཡུལ་ཨང་གྲངས)།ཚོང་གཉེར་པའི་དྲ་རྒྱའི་ID (PLMN)།ཉེར་སྤྱོད་ཀྱི་བེད་སྤྱོད་གནས་ཚུལ།ཁྱེད་ཉིད་དྲ་རྒྱར་ཞུགས་པའི་IPས་གནས་སོགས་འདུས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཆ་འཕྲིན་འདི་དག་བསྡུ་ལེན་དང་སྒྲིག་གཅོད་བྱེད་པའི་དམིགས་ཡུལ་ནི།ཁྱེད་ལ་ཆེས་ལེགས་པའི་མི་གཤིས་རྣམ་པའི་སྤྱོད་མཁན་ཉམས་མྱོང་མཁོ་སྤྲོད་དང་།མི་གཤིས་རྣམ་པའི་ནང་དོན་མཁོ་སྤྲོད།ང་ཚོའི་ཐོན་རྫས་ཇེ་ལེགས་སུ་གཏོང་བ།ང་ཚོའི་ཚོང་གཉེར་འཁོར་སྐྱོད་ལ་དབྱེ་ཞིབ།ཚོང་རའི་བདག་བཟུང་ཚད་ལ་ཕྱོགས་བསྡོམས།དྲ་རྒྱ་དང་ཞབས་ཞུའི་བདེ་འཇགས་རང་བཞིན་ཇེ་ལེགས་སུ་གཏོང་བ།ཁྱེད་ཀྱི་ཉོ་སྒྲུབ་རྗེས་ཀྱི་འགན་སྲུང་ཞབས་ཞུ་སྒོ་འབྱེད་པ་སོགས་ཡིན། 
\u0009\u0009གནད་དོན་ངོས་འཛིན། 
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱུ་ཆའམ་ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་ལ་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་སྐབས།གལ་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱིས་ཆ་འཕྲིན་དེ་དག་གདམས་ཤིང་ཧྭ་ཝེ་ལ་སྐུར་པ་ན།ཧྭ་ཝེའམ་དེའི་མཉམ་འབྲེལ་ཕྱོགས་པས་ནོར་འཁྲུལ་དབྱེ་ཞིབ་ཀྱི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་ཆེད།ཧྭ་ཝེས་ཁྱེད་ལས་རྒྱུ་ཆའི་རིགས་སྣའི་ཨང་གྲངས།ཉེར་སྤྱོད་བྱ་རིམ་གྱི་མིང་དང་པར་གཞི།རྒྱུ་ཆའི་ངོས་འཛིན་ཨང་གྲངས་དང་ནོར་འཁྲུལ་ཉིན་ཐོ་སོགས་འདུས་པའི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་བྱེད་སྲིད།
\u0009\u0009གཞི་གྲངས་མཉམ་འགྲོས་དང་།མཉམ་སྤྱོད།ཉེར་གསོག 
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེས་མཁོ་སྤྲོད་བྱས་པའི་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཤས་ལ་བརྟེན་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་མཉམ་འགྲོས་དང་མཉམ་སྤྱོད།ཉེར་གསོག་བྱས་ཆོག། ཁྱེད་ཀྱིས་གདམས་ཤིང་ཡར་སྐྱེལ་དང་ཕབ་ལེན།བྱེད་ནུས་དེ་དག་མངོན་འགྱུར་བྱེད་པའི་གཞི་གྲངས་སོགས་ཧྭ་ཝེ་ཡིས་བསྡུ་ལེན་བྱེད་སྲིད། 
\u0009\u00091.2གནས་ཡུལ་རྩ་བར་དམིགས་པའི་ཞབས་ཞུ། 
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱིས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་རྩ་བར་དམིགས་པའི་ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་ཀྱི་རེ་བ་འདོན་པ་སྟེ།དཔེར་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་ཐུན་མིན་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་ལ་བརྟེན་ནས་འཚོལ་སྙེགས་དང་ཕྱོགས་སྟོན།གནམ་གཤིས་ཤེས་རྟོགས་བྱེད་སྐབས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱུ་ཆའི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་གསལ་ཆ་ལྡན་པའམ་རགས་རམ་པ་བསྡུ་ལེན་དང་།བེད་སྤྱོད།སྒྲིག་གཅོད་བྱས་ཏེ་ཁྱེད་ལ་གོང་གི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་པ་ཡིན།བསྡུ་བྱའི་ཆ་འཕྲིན་དུ་ཁྱེད་རྒྱུ་ཆའི་IDདང་རིགས་སྣ།ཨང་རྟགས།དེ་མིན་རྒྱུ་ཆའི་སྐབས་ཐོག་གི་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ (དེར་འཛམ་གླིང་གནས་སྟོན་མ་ལག་གི་ཆ་འཕྲིན「GPS」།WLANའམ་ཚོང་གཉེར་པའི་དྲ་རྒྱའི་ཨང་རྟགས་སོགས་འདུ)འདུ། GPSསྒྲིག་འགོད་བརྒྱུད་དེ། ཁྱེད་ཀྱིས་GPSཆ་འཕྲིན་གྱི་སྒོ་འབྱེད་པའམ་རྒྱབ་ཆོག།འོན་ཀྱང་།ཚོང་གཉེར་པའི་སྲིད་ཇུས་ཇི་བཞིན་ཁྱེད་ལ་WLANཚོད་འཛིན་དང་སྒུལ་འཁྱེར་ཚོང་གཉེར་པའི་དྲ་རྒྱ་འདེམས་པའི་དབང་མ་མེད་སྲིད།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་མིང་ཐོ་མེད་པའི་སྒོ་ནས་ས་ཁམས་གནས་ཡུལ་གྱི་ཆ་འཕྲིན་བསྡུ་ལེན་བྱས་ཏེ།ཁྱེད་ལ་གནས་ཡུལ་རྩ་བར་དམིགས་པའི་ཐོན་རྫས་དང་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་དམ་ཇེ་ལེགས་སུ་གཏོང་བ་ཡིན། 
\u0009\u00091.3སྒེར་དབང་མིན་པའི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་བསྡུ་ལེན་དང་བེད་སྤྱོད།
\u0009\u0009「སྒེར་དབང་མིན་པའི་ཆ་འཕྲིན」ཞེས་པ་ནི་མི་སྒེར་གྱི་ཐོབ་ཐང་རྟོགས་མི་ཐུབ་པའི་ཆ་འཕྲིན་སྟེ།དཔེར་ན།ང་ཚོའི་དྲ་ཚིགས་སུ་བཤེར་གཟིགས་གནང་བའི་མིའི་ཁ་གྲངས།དྲ་ངོས་ཀྱི་རྡེབ་གྲངས་ལྟ་བུ་ལ་ཟེར།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཆ་འཕྲིན་འདིའི་རིགས་བསྡུ་ལེན་བྱས་ཏེ།སྤྱོད་མཁན་གྱིས་ཅི་ལྟར་ང་ཚོའི་དྲ་ཚིགས་དང་ཐོན་རྫས།ཞབས་ཞུ་བེད་སྤྱོད་བྱེད་པ་རྟོགས་ཐུབ་ལ།ཧྭ་ཝེས་དེར་བརྟེན་ནས་རང་གི་ཐོན་རྫས་ཇེ་ལེགས་སུ་བཏང་སྟེ་ཚོང་ཤག་གི་རེ་བ་སྐོང་ཐུབ།ཧྭ་ཝེ་ལ་དམིགས་ཡུལ་གང་རུང་གི་ཆེད་དུ་སྒེར་དབང་མིན་པའི་ཆ་འཕྲིན་དག་བསྡུ་ལེན་དང་།བེད་སྤྱོད།རྒྱུད་སྤྲོད།ཕྱིར་བཏོན་བྱེད་པའི་དབང་ཆ་ཡོད། 
\u0009\u00092 Cookieསྲིད་ཇུས། 
\u0009\u0009ང་ཚོའི་དྲ་ཚིགས་རྒྱུན་ལྡན་གྱི་ངང་ནས་འཁོར་སྐྱོད་བྱེད་ཆེད།ང་ཚོས་སྐབས་རེར་ཁྱེད་ཀྱི་རྩིས་འཁོར་རམ་སྒུལ་འཁྱེར་རྒྱུ་ཆའི་སྟེང་དུ་བོངས་ཆུང་བའི་གཞི་གྲངས་ཡིག་ཆ་འཇོག་སྲིད་ཅིང་།འདི་རིགས་ཀྱི་ཡིག་ཚགས་ལ་ Cookieཟེར།Cookieནི་སྟབས་བདེའི་ཡིག་དེབ་ཡིག་ཆ་ཞིག་ཡིན་ལ།དྲ་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་བྱེད་ཆས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཀྱི་རྩིས་འཁོར་རམ་སྒུལ་འཁྱེར་རྒྱུ་ཆའི་སྟེང་ཉེར་གསོག་བྱས་ཡོད།ཞབས་ཞུ་བྱེད་ཆས་དེ་ལས་གཞན་པའི་རྒྱུ་ཆས་ Cookieཡི་ནང་དོན་འཚོལ་ཞིབ་དང་བསྡུ་ལེན་བྱེད་མི་ཐུབ།དྲ་ཚིགས་བཤེར་ཆས་ལ་མཚོན་ན་Cookieརེ་རེ་ནི་ཐུན་མོང་མ་ཡིན་པ་ཞིག་ཡིན།དེར་མིང་མེད་ཆ་འཕྲིན་སྟེ་ཐུན་མིན་མཚོན་རྟགས་དང་དྲ་ཚིགས་མིང་།དེ་མིན་གྲངས་ཀ་དང་ཨང་གྲངས་སོགས་འདུས།དེས་ནི་དྲ་ཚིགས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཉིད་སྤྲོ་བ་ཆེ་བའི་ཆ་འཕྲིན་ནམ་ཉོ་ཆའི་བསྡུ་སྣོད་ཀྱི་ནང་དོན་སོགས་ཡིད་ལ་འཛིན་པ་ཡིན། 
\u0009\u0009དྲ་ཚིགས་ཆེན་པོའམ་མཉམ་སྦྲེལ་དྲ་རྒྱའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་ཚོང་གཉེར་པ་ཕལ་ཆེ་བས་ཁྱེད་ཉིད་དྲ་ཚིགས་སུ་ཕེབས་པ (「ཁ་བརྡའི་ Cookie」བེད་སྤྱོད་པ)འམ་བསྐྱར་དུ་ཕེབས་(「རྒྱུན་འཇགས་རང་བཞིན་གྱི་ Cookie」བེད་སྤྱོད་པ)སྐབས།དྲ་ཚིགས་ཀྱིས་ཁྱེད་ཉིད་「ཡིད་ལ་འཛིན」པའི་བྱེད་ནུས་བཀོལ་ཏེ་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཉམས་མྱོང་ཕུན་ཚོགས་སུ་གཏོང་བ་ཡིན། དྲ་ཚིགས་ཀྱིས་Cookieལ་བརྟེན་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད་ཡིད་ལ་འཛིན་པ་ཡིན་པས།ཁྱེད་ཀྱིས་རྩིས་འཁོར་རམ་སྒུལ་འཁྱེར་རྒྱུ་ཆའི་སྟེང་དུ་དྲ་ཚིགས་ལ་བཤེར་གཟིགས་གནང་སྐབས་བཀོལ་སྤྱོད་བྱས་པའི་སྐད་རིགས་དང་ཡི་གེའི་ཆེ་ཆུང་།དེ་མིན་དགའ་ཕྱོགས་སོགས་དྲ་བར་བསྐྱར་དུ་འཛུལ་དུས་ཡང་དང་ཡང་དུ་འཇུག་མི་དགོས།གལ་ཏེ་དྲ་ཚིགས་ཤིག་གིས་Cookieབེད་སྤྱོད་མ་བཏང་ན།ཁྱེད་ཉིད་དྲ་ངོས་ཤིག་ནས་དྲ་ངོས་གཞན་ཞིག་ཏུ་སྤོར་སྐབས་དྲ་ཚིགས་ཀྱིས་ཁྱེད་རང་བཅར་འདྲི་བ་གསར་བ་ཞིག་ཏུ་རྩིས་བཞིན་ཡོད།དཔེར་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་གཞི་གྲངས་ཆ་ཚང་བ་ཞིག་བཅུག་ཡོད་ཀྱང་དྲ་ངོས་གཞན་ཞིག་ཏུ་སྤར་ན།དྲ་ངོས་དེས་ཁྱེད་རང་ངོས་མི་ཟིན་པས་ནང་འཛུལ་བྱས་ཟིན་པའི་རྣམ་པ་རྒྱུན་འཛིན་བྱེད་མི་ཐུབ།
\u0009\u0009ང་ཚོས་Cookieནི་ཁྱེད་རང་དྲ་ཚིགས་བཅར་འདྲི་ལ་སྟབས་བདེ་ཡོང་ཕྱིར་ཁོ་ན་སྤྱོད་པ་ལས་ཁྱེད་ཀྱི་ཐོབ་ཐང་ངོས་འཛིན་དུ་མི་སྤྱོད། 
\u0009\u0009གལ་ཏེ་དགོས་མཁོ་ཡོད་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་Cookieལ་ཚོད་འཛིན་བྱས་ཆོག་ལ་དེ་ཉིད་བསུབ་ཀྱང་ཆོག།ཞིབ་ཏུ་དྲ་ཚིགས་ཀྱི་ནང་དོན་AboutCookies.orgལ་གཟིགས་རོགས། 
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱིས་རྩིས་འཁོར་སྟེང་གི་Cookieཡོད་ཚད་བསུབ་ཆོག་ལ།བཤེར་ཆས་ཕལ་མོ་ཆེ་ལ་སྒྲིག་བཀོད་བྱས་ཏེ་Cookieབཀག་ཆོག།འོན་ཀྱང་Cookieབསུབས་པའམ་བཀག་རྗེས།ང་ཚོའི་དྲ་ཚིགས་སུ་ཐེངས་རེར་བཅར་འདྲི་བྱེད་སྐབས།ཁྱེད་ཀྱིས་ཐེངས་རེ་རེར་དགའ་ཕྱོགས་སྒྲིག་འགོད་བྱེད་དགོས།
\u0009\u0009གལ་ཏེ་ཁྱེད་ལ་བཤེར་ཆས་སྒྲིག་འགོད་བསྒྱུར་བཅོས་ཀྱི་རོགས་རམ་དགོས་ན་གཤམ་གྱི་སྦྲེལ་མཐུད་ལ་གཟིགས། 
\u0009\u0009(1)Internet Explorer:http://support.microsoft.com/kb/260971 
\u0009\u0009(2)Google Chrome:https://support.google.com/chrome/answer/95647%3Fhl%3Den-GB%26p%3Dcpn_cookies 
\u0009\u0009(3)Mozilla Firefox:http://support.mozilla.org/en-US/kb/cookies 
\u0009\u0009(4)Safari:http://support.apple.com/kb/PH5042 
\u0009\u0009(5)Opera:http://www.opera.com/browser/tutorials/security/privacy/ 
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་ཡིས་Cookieདེ་གོང་དུ་བཤད་པའི་དམིགས་ཡུལ་ལས་གཞན་དུ་མི་བཀོལ་ལ།སྒེར་གྱི་གཞི་གྲངས་རྣམས་དམིགས་ཡུལ་གང་ཞིག་གི་ཆེད་དུའང་བསྡུ་ལེན་མི་བྱེད། 
\u0009\u00093ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཅི་ལྟར་ཕྱིར་འདོན་པ་ཡིན། 
\u0009\u0009གཤམ་གྱི་གནས་ཚུལ་ཁོ་ནའི་འོག་ཏུ་ ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཕྱིར་འདོན་པ་ཡིན་ལ།དེ་མིན་གནས་ཚུལ་ཅི་ཡིན་ཡང་། ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་མི་སུ་ལའང་འདོན་མི་སྲིད། 
\u0009\u0009(1)ཁྱེད་ཉིད་མོས་མཐུན་བྱུང་བ།
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱི་ཆོག་མཆན་བཀོད་རྗེས་ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཀུང་ཟི་གཞན་དག་ལ་འདོན་སྲིད། 
\u0009\u0009(2) ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཧྭ་ཝེའི་ཡན་ལག་ཀུང་ཟིའམ་མཉམ་འབྲེལ་ཆོག་མཆན་ཐོབ་པའི་ཕྱོགས་གསུམ་པར་འདོན་སྲིད།
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་ཡིས་མཉམ་འབྲེལ་ཕྱོགས་ཁག་བརྒྱུད་དེ་ཁྱེད་ལ་ཞབས་ཞུ་ཁ་ཤས་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་སྲིད་པས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ཀྱི་ཆ་ཤས་མཉམ་འབྲེལ་ཕྱོགས་ཁག་དང་མཉམ་དུ་སྤྱད་དེ་ང་ཚོའི་ཞབས་ཞུ་ཕུན་སུམ་ཚོགས་པར་བཏང་ནས་ཁྱེད་རེ་བ་ཇི་བཞིན་དུ་སྐོང་བར་བྱེད་སྲིད།དཔེར་ན།ཁྱེད་ཀྱིས་སྐུད་ལམ་ནས་ཧྭ་ཝེའི་ཐོན་རྫས་ཉོ་སྒྲུབ་བྱེད་དུས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་ཟོང་འདྲེན་པར་དགོས་ཏེ།དེ་ལྟར་བྱས་པས་ད་གཟོད་ཐོན་རྫས་ཁྱེད་ཀྱི་སྐུ་མདུན་དུ་འབྱོར་ཡོང་ཐུབ་པ་ལྟ་བུ།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཧྭ་ཝེ་ཡན་ལག་ཀུང་ཟིའམ་ཆོག་མཆན་ཐོབ་པའི་ཕྱོགས་གསུམ་པ་གང་ཡིན་རུང་ཁྱེད་ཀྱི་མཉམ་སྤྱོད་ཆ་འཕྲིན་རྣམས་དམིགས་ཡུལ་གཞན་དུ་བཀོལ་མི་རུང་བར་བཀག་སྡོམ་བྱས་ཡོད། 
\u0009\u0009(3)བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་དགོས་མཁོ་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ཕྱིར་འདོན་པ། 
\u0009\u0009བཅའ་ཁྲིམས་དང་གཏུག་བཤེར།ཁྲིམས་འཛིན་ལས་ཁུངས་སམ་སྲིད་འཛིན་ལས་ཁུངས་ཀྱི་དགོས་མཁོ་ལྟར།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་སྲིད།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཀུང་ཟི་བསྐྱར་སྒྲིག་གམ་མཉམ་སྒྲིག་དང་གཙང་རྩིས་བྱེད་དགོས་པའི་ཆ་རྐྱེན་འོག་ཏུ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རྣམས་ཉོ་ཚོང་ཕྱོགས་ལ་འདོན་སྲིད། 
\u0009\u00094ཅི་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་རིམ་སྤར་དང་།བཟོ་བཅོས།བརྟག་དཔྱད་བྱེད་དགོས། 
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱིས་ཡར་སྤྲད་པའི་རང་གི་ཆ་འཕྲིན་གྱི་ཞིབ་དག་ལ་འགན་འཁུར་དགོས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཚོང་ལས་སྟེང་དུ་ལུགས་མཐུན་གྱི་ཧུར་བརྩོན་བྱས་ཏེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་ཆ་འཕྲིན་ཡང་དག་མིན་ལ་འགན་སྲུང་བྱེད་ཅིང་།ཁྱེད་ཀྱི་རེ་བ་ཇི་བཞིན་ཆ་འཕྲིན་བསུབས་པའམ་བཟོ་བཅོས་བྱེད་ངེས།ཁྱེད་ཀྱིས་mobile@huawei.comརུ་འཕྲིན་ཡིག་སྐུར་ཞིང་ང་ཚོར་འབྲེལ་གཏུགས་བྱས་ཏེ་རེ་བ་བཏོན་ཀྱང་ཆོག།ཧྭ་ཝེའི་སྲུང་བྱ་དོན་ཚན་དང་གན་རྒྱ་གཞིར་བཟུང་སྟེ།ཁྱེད་ཀྱིས་དུས་དང་རྣམ་པ་ཀུན་ཏུ་རང་ཉིད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་དོ་དམ་བྱས་ཆོག།དཔེར་ན་རང་གི་སྒེར་དབང་རྩིས་ཐོ་ཐོ་བཀོད་ཆ་འཕྲིན་ལྟ་བུ། 
\u0009\u00095ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཅི་ལྟར་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པ་ཡིན།
\u0009\u0009ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ལུགས་མཐུན་གྱི་སྔོན་འགོག་ཐབས་ལམ་སྤྱད་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་ཆ་འཕྲིན་ལ་ཆོག་མཆན་མེད་པའི་བཤེར་ལྟ་དང་།ཕྱིར་འདོན།གང་འདོད་བེད་སྤྱོད།བཟོ་བཅོས།གཏོར་བརླག་དང་འཕྲོ་བརླག་མི་འབྱུང་བར་དངོས་ལུགས་དང་ལག་རྩལ།ཁྲིམས་ལུགས་སོགས་ཀྱི་སྒོ་ནས་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པ་ཡིན།དཔེར་ན།ལག་རྩལ་གྱི་ཕྱོགས་ནས་བཤད་ན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་དུག་འགོག་མཉེན་ཆས།གསང་རྒྱ་བཏབ་པའི་སྲུང་སྐྱོབ།མ་ལག་ལྟ་རྟོག་སོགས་སྤྱད་དེ་ང་ཚོའི་གཞི་གྲངས་ལྟེ་གནས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ཇེ་བརྟན་དུ་གཏོང་བ་ལྟ་བུ།དངོས་ལུགས་ཀྱི་ངོས་ནས།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཆེད་དུ་གློག་རྡུལ་སྒོ་སྲུང་ཐབས་ལམ་དང་བཅར་འདྲིའི་ཚོད་བཀག་བྱས་ཏེ།ཆ་འཕྲིན་འདི་དག་ཉེ་བར་མཁོ་བའི་ལས་བྱེད་མི་སྣ་ཁོ་ནས་བཤེར་ལྟ་བྱེད་པ་ལྟ་བུ།ཁྲིམས་ལུགས་ཀྱིས་ངོས་ནས་བཤད་ན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་རང་ཀུང་ཟི་ལས་བྱེད་མི་སྣར་ཆེད་དུ་བདེ་འཇགས་དང་གསང་བ་སྲུང་སྐྱོབ་སྐོར་ཤེས་བྱ་གསབ་སྦྱོང་བྱས་ཏེ།ལས་བྱེད་མི་སྣས་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་གལ་ཆེན་རང་བཞིན་རྟོགས་སུ་འཇུག་པ་ལྟ་བུ།ང་ཚོས་ལུགས་མཐུན་གྱི་ཐབས་ལམ་སྤྱད་དེ་ཁྱེད་ཀྱི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་ཇི་འདྲ་བྱས་ཀྱང་།ཕ་རོལ་གྱི་བཙན་རྒོལ་མི་ཐེབས་པར་བརྒྱ་ཆའི་བརྒྱས་ཁེག་བྱེད་མི་ཐུབ། 
\u0009\u00096ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ནར་མ་སོན་པའི་བྱིས་པའི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ལ་ཅི་ལྟར་སྒྲིག་གཅོད་བྱེད།
\u0009\u0009གལ་ཏེ་འབྲེལ་ཡོད་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་ཡོད་ན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ལྟ་རྟོག་བྱེད་མཁན་མོས་མཐུན་མ་བྱུང་བའི་གནས་ཚུལ་འོག་ཏུ་ནར་མ་སོན་པའི་བྱིས་པའི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་བསྡུ་ལེན་མི་བྱེད།ང་ཚོས་བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་མངའ་ཁོངས་སམ་ལྟ་རྟོག་མི་སྣ་མོས་མཐུན་བྱུང་བ་ཆ་རྐྱེན་འོག་ཏུ་ནར་མ་སོན་པའི་བྱིས་པའི་སྒེར་དབང་གཞི་གྲངས་ཕྱིར་འདོན་སྲིད།「ནར་མ་སོན་པའི་མི་སྣ」འི་མཚན་ཉིད་ནི་འོས་འཚམས་ཀྱི་བཅའ་ཁྲིམས་དང་རྒྱལ་ཁབ་ས་གནས་སོ་སོའི་རིག་གནས་གོམས་སྲོལ་བརྟེན་འཇོག་དགོས། 
\u0009\u00097ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་མཁོ་སྤྲོད་མཁན། 
\u0009\u0009ཁྱེད་ཀྱི་བཅར་འདྲི་སྟབས་བདེ་དང་ཉམས་མྱོང་ཕུན་ཚོགས་སུ་གཏོང་ཆེད།ཧྭ་ཝེ་མ་ཡིན་པའི་ཕྱོགས་གསུམ་པས་ནང་དོན་ནམ་ཡུན་ཐི་དྲ་རྒྱའི་མཐུད་སྦྲེལ་མཁོ་སྤྲོད་བྱེད་སྲིད།འདི་རིགས་ཀྱི་མཐུད་སྦྲེལ་དང་ནང་དོན་ལ་བཅར་འདྲི་བྱེད་མིན།ད་དུང་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་ཞབས་ཞུ་དང་ཐོན་རྫས་བེད་སྤྱོད་གཏོང་མིན་སོགས་ཁྱེད་རང་གིས་འདེམ་ཀ་བྱས་ཆོག་ལ་ཧྭ་ཝེ་ལ་ཚོད་འཛིན་དབང་ཆ་ཅི་ཡང་མེད།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་གསང་བ་དང་གཞི་གྲངས་སྲུང་སྐྱོབ་ལ་ཚོད་འཛིན་བྱེད་མི་ཐུབ་པས།འདིའི་རིགས་ཀྱི་ཐབས་ལམ་ལ་སྲིད་ཇུས་འདིས་དོ་དམ་བྱེད་མི་ཐུབ།དེ་བཞིན་དུ།སྲིད་ཇུས་འདི་ཡང་ཁྱེད་ཀྱིས་རང་མོས་སྒོས་ཕྱོགས་གསུམ་པར་སྤྲད་པའི་ཆ་འཕྲིན་གང་རུང་བཀོལ་མི་རུང་།དེ་བས་ཁྱེད་ཀྱིས་ཕྱོགས་གསུམ་པའི་གསང་བ་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་སྲིད་ཇུས་ལ་གཟིགས་རོགས་ཞུ། 
\u0009\u00098 གཞི་གྲངས་བརྒྱུད་སྤྲོད། 
\u0009\u0009 ང་ཚོས་ཐོན་རྫས་དང་ཞབས་ཞུ་མཁོ་འདོན་བྱེད་པར་འཛམ་གླིང་ས་གནས་སོ་སོའི་ཐོན་ཁུངས་དང་ཞབས་ཞུ་ཆས་བེད་སྤྱོད་སྲིད།དེ་བས།ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ནི་ང་ཚོའི་ཐོན་རྫས་དང་ཞབས་ཞུ་ཉམས་སུ་མྱོང་བཞིན་པའི་རྒྱལ་ཁབ་དེ་ཉིད་མིན་པའི་རྒྱལ་ཁབ་གཞན་དག་བར་དུ་མཐའ་མཚམས་ཆོད་པའི་སྐྱེལ་གཏོང་བྱེད་སྲིད་ཅིང་།རྒྱལ་ཁབ་དེ་དག་ཏུ་སྒེར་གྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་བྱེད་པའི་བཅའ་ཁྲིམས་བྱེ་བྲག་པ་མེད་པའམ།ཡང་ན་ཆ་འཕྲིན་སྲུང་སྐྱོབ་ཀྱི་རྩ་དོན་དང་ཚད་གཞི་སོགས་ཁྱེད་ཀྱི་རྒྱལ་ཁབ་དང་མི་མཐུན་པ་ཡོད་སྲིད།གལ་ཏེ་གནས་ཚུལ་དེ་འདྲ་བྱུང་ཚེ།ང་ཚོས་སྐྱེལ་གཏོང་འདིའི་རིགས་བྱས་ཆོག་པའི་བཅའ་ཁྲིམས་ཀྱི་རྨང་གཞི་དངོས་སུ་ཡོད་པ་ཁག་ཐེག་བྱེད་པ་མ་ཟད།བཅའ་ཁྲིམས་དང་འཚམ་པའི་སྒོ་ནས་ཁྱེད་ཀྱི་ཆ་འཕྲིན་ལ་སྲུང་སྐྱོབ་གཟབ་ནན་ཡོད་པའི་རེ་བ་འདོན་ངེས།དཔེར་ན།འབྲེལ་ཡོད་སྡེ་ཁག་གིས་ཆོག་མཆན་བཀོད་པའི་ཚད་གཞིའི་གྲོས་གཞི་(དགོས་མཁོ་ཡོད་ཚེ)འདོན་སྤྲོད་བྱེད་པ་དང་།ཡང་ན་ཆ་འཕྲིན་བདེ་འཇགས་སྐོར་གྱི་ལག་རྩལ་དང་རྩ་འཛུགས་ཐབས་ལམ་འོས་ཤིང་འཚམ་པ་སྤྱོད་པར་སྐུལ་མ་གཏོང་བའི་རྣམ་པ་ལྟ་བུའོ། 
\u0009\u00099གསང་བ་སྲིད་ཇུས་འདིའི་གསར་བསྒྱར། 
\u0009\u0009 ཧྭ་ཝེ་ཡིས་གསང་ཇུས་འདི་ལ་དུས་ངེས་མེད་དུ་བཟོ་བཅོས་རྒྱག་སྲིད།གལ་ཏེ་གསང་ཇུས་འདིར་བཟོ་བཅོས་འགངས་ཆེན་བརྒྱབ་པ་ན།ཧྭ་ཝེ་ཡིས་ཐབས་དང་རྣམ་པ་ཇི་སྙེད་ཀྱི་སྒོ་ནས་བཅས་པའི་དོན་ཚན་དག་བརྡ་ཐོ་གསལ་བོས་ཁྱབ་བསྒྲགས་བྱེད་ངེས་པས།ཁྱེད་ཀྱིས་ང་ཚོའི་དྲ་ཚིགས་སྟེང་གི་གསར་དུ་བསྒྱུར་ཟིན་པའི་པར་གཞི་ལ་དུས་ཐོག་ཏུ་གཟིགས་རོགས། 
\u0009\u000910 ཧྭ་ཝེར་འབྲེལ་གཏུགས་བྱེད་པ། 
\u0009\u0009 ཁྱེད་ཉིད་ཇུས་གཞི་འདི་ལ་དོགས་གཞིའམ་དཔྱད་བརྗོད།བསམ་འཆར་སོགས་ཅི་རིགས་ཡོད་ན་རང་ས་གནས་ཀྱི་ཧྭ་ཝེའི་ཡན་ལག་ཀུང་ཟི་ལ་སྤྲོད་རོགས།འཛམ་གླིང་ས་ཆ་སོ་སོའི་ཧྭ་ཝེའི་ཡན་ལག་ཀུང་ཟིའི་མིང་ཐོ་ http://www.huawei.com/en/about-huawei/contact-us/index.htmལས་རྙེད་ཐུབ།ཡང་ན་ mobile@huawei.comལ་འཕྲིན་ཡིག་སྐུར་ཏེ་འབྲེལ་གཏུགས་གནང་ཆོག། 
\u0009\u0009གསལ་བཤད།ས་གནས་བཅའ་ཁྲིམས་དང་སྐད་རིགས་བེད་སྤྱོད་སོགས་ཀྱི་དབང་གིས་ས་གནས་སྐད་རིགས་ཀྱི་གསང་འཕྲིན་སྲིད་ཇུས་འདི་དང་དབྱིན་ཡིག་སྤྱི་སྤྱོད་པར་གཞི་གཉིས་ལ་ཁྱད་ཅུང་ཟད་ལྡན་སྲིད་མོད།ས་གནས་སྐད་རིགས་པར་གཞི་གཙོར་འཛིན་པ་ཡིན། 
\u0009\u0009ཉེ་དུས་གསར་སྒྱུར་གྱི་དུས་ཚོད།སྤྱི་ལོ་2014ལོའི་ཟླ་8པའི་ཚེས་8ཉིན།"</string>
    <string name="share_to">དང་མཉམ་དུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_success">ཆོག་མཆན་བཀོད་ཟིན།</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_failed">ཆོག་མཆན་བཀོད་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="weibosdk_demo_toast_auth_canceled">ཆོག་མཆན་རྩིས་མེད།</string>
    <string name="sina_weibo">ཤིན་ལང་བེ་པོ།</string>
    <string name="weixin">སྐད་འཕྲིན།</string>
    <string name="moments">གྲོགས་པོའི་ཚོགས་པ།</string>
    <string name="weixin_has_not_installed_moments">ཁྱེད་ཀྱི་སྐད་འཕྲིན་པར་གཞི་འདིས་གྲོགས་ཚོགས་དང་མཉམ་དུ་སྤྱོད་པར་རམ་འདེགས་མི་བྱེད།པར་གཞི་4.2ཡན་གྱི་སྐད་འཕྲིན་ཚོང་ཤག་མཐའ་སྣེ་ནང་འཇུག་བྱེད་རོགས།</string>
    <string name="weixin_not_installed">ཁྱེད་ཀྱི་ཁ་པར་དུ་སྐད་འཕྲིན་ཚོང་ཤག་མཐའ་སྣེ་བཅུག་མི་འདུག</string>
    <string name="share_to_sina">ཤིན་ལང་བེ་པོ་རུ་མཉམ་སྤྱོད་བྱེད་པ།</string>
    <string name="share">མཉམ་དུ་སྤྱོད་པ།</string>
    <string name="share_ok">མཉམ་སྤྱོད་ལེགས་གྲུབ།</string>
    <string name="size_over_limit">བཅུག་པ་ཆེས་ཆེ་བའི་ཚད་ལ་སླེབས་སོང་།</string>
    <string name="share_no_content">གྲོགས་པོ་ཚོར་སྐད་ཆ་ཞིག་ཤོད་དང་།</string>
    <string name="copy_url">དྲ་གནས་འདྲ་ཕབ། URL</string>
    <string name="copy_to_clipboard">"ཡིག་པང་དུ་བཤུས། "</string>
    <string name="hot_search">རྒྱུགས་ཆེ་བ་འཚོལ་བ།</string>
    <string name="no_search_result">དགོངས་པ་མ་འཚོམས།འོས་འཚམས་ཀྱི་འབྲས་བུ་རྙེད་མ་སོང་།ཁྱེད་ཀྱིས་འཚོལ་བྱའི་མིང་ཚིག་སྒྱུར་བཅོས་བྱས་ཏེ་བསྐྱར་དུ་འཚོལ་རོགས།</string>
    <string name="newes">ཆེས་གསར་བ།</string>
    <string name="price">རིན་གོང་།</string>
    <string name="popularity">རྒྱུག་ཆེ་བ།</string>
    <string name="relevance">འབྲེལ་བའི་ཚད།</string>
    <string name="without_product">སྐབས་ཐོག་ཏུ་ཟོང་མི་འདུག</string>
    <string name="without_price">སྐབས་ཐོག་རིན་གོང་བཀོད་མེད།</string>
    <string name="input_search_word">འཚོལ་བྱའི་མིང་ཚིག་འཇུག་རོགས།</string>
    <string name="search_product">དངོས་རྫས་ཆེད་འཚོལ།</string>
    <string name="remark">བསྐྱར་ཞིབ།</string>
    <string name="rignt_slip">གཡས་ཕྱོགས་སུ་འདྲེད།</string>
    <string name="all">ཆ་ཚང་།</string>
    <string name="clear">གཙང་སེལ།</string>
    <string name="product_detail">དངོས་ཟོག་ཞིབ་ཕྲ།</string>
    <string name="product_basic">གཞི་རྩ།</string>
    <string name="product_details">འདྲ་པར།</string>
    <string name="product_parameters">མིག་ཤེལ།</string>
    <string name="product_evaluations">བསྐྱར་ཞིབ། ({0})</string>
    <string name="product_buy">ད་ལྟ་ཉོས།</string>
    <string name="product_add_cart">འདྲེན་འཁོར་སྟེང་སྣོན།</string>
    <string name="feedback">མཐུན་ཕྱོགས།</string>
    <string name="product_preferential">གནས་སྤར།</string>
    <string name="product_gift">ལག་རྟགས།</string>
    <string name="product_freight">¥%s སྟེང་རིན་མེད་་སྐྱེལ་འདྲེན་བྱེད་པ་ཡིན།</string>
    <string name="product_service">ཞབས་ཞུ།</string>
    <string name="product_related">འབྲེལ་ཡོད་དངོས་རྫས།</string>
    <string name="product_plans">འཆར་གཞི།</string>
    <string name="product_price_real">ཉོ་སྒྲུབ་ཐོ་གཞུང་། ¥%s</string>
    <string name="product_price_plan">ཉོ་སྒྲུབ་འཆར་གཞི།</string>
    <string name="product_price_save">ཉར་ཚགས།</string>
    <string name="product_num">རྣམ་གྲངས།</string>
    <string name="product_selected">འདེམས་ཟིན་པ།</string>
    <string name="good_comment_size">ལེགས་པོ། ({0})</string>
    <string name="middle_comment_size">སྤྱི་སྙོམས། ({0})</string>
    <string name="bad_comment_size">ཞན་པོ། ({0})</string>
    <string name="good_comment_prcent">ལེགས་པོ། {0}%</string>
    <string name="middle_comment_prcent">སྤྱི་སྙོམས། {0}%</string>
    <string name="bad_comment_prcent">ཞན་པོ། {0}%</string>
    <string name="product_service_text">%s ཡིས་དངོས་རྫས་སྐྱེལ་འདྲེན་བྱེད་པ་ཡིན། རྫོང་ཐོ་འགྲེམས་པ་དང་ཉོ་སྒྲུབ་བྱས་པའི་ཞབས་ཞུ་དག་མཁོ་སྤྲོད་བྱ།</string>
    <string name="prd_attr_package">དངོས་རྫས་ཁོ་ན།</string>
    <string name="prd_attr_package0">འཆར་གཞི། ༡</string>
    <string name="prd_attr_package1">འཆར་གཞི། ༢</string>
    <string name="prd_attr_package2">འཆར་གཞི། ༣</string>
    <string name="prd_attr_package3">འཆར་གཞི། ༤</string>
    <string name="prd_attr_package4">འཆར་གཞི། ༥</string>
    <string name="prd_attr_package5">འཆར་གཞི། ༦</string>
    <string name="prd_attr_package6">འཆར་གཞི། ༧</string>
    <string name="prd_attr_package7">འཆར་གཞི། ༨</string>
    <string name="prd_attr_package8">འཆར་གཞི། ༩</string>
    <string name="prd_attr_package9">འཆར་གཞི། ༡༠</string>
    <string name="client_not_support">དངོས་རྫས་འདི་ཉེར་སྤྱོད་འདི་ལྷན་ཉོ་སྒྲུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="prd_book_now">སྔོན་ནས་བཀོད་ཁྱབ་གཏོོང་།</string>
    <string name="prd_rush_buy">ཉོས་ཤིག</string>
    <string name="prd_sale_remind">ཐོབ་རུང་ཡོད་སྐབས་བརྡ་ཐོ་གཏོང་རོགས།</string>
    <string name="prd_not_sale">ད་ལྟ་ཐོབ་རུང་མིན་འདུག</string>
    <string name="no_relevant_remark">བསྐྱར་ཞིབ་མིན་འདུག</string>
    <string name="click_in_short_time">དུ་ཚོད་འདིར་རེག་པ་མང་པོ་འདུག ཡང་བསྐྱར་འབད་རྩོལ་གནང་རོགས།</string>
    <string name="prd_arrive_remind">ཐོབ་རུང་ཡོད་སྐབས་བརྡ་ཐོ་གཏོང་རོགས།</string>
    <string name="set_arrive_success">དངོས་རྫས་ཐོབ་རུང་ཡོད་སྐབས་ཁྱེད་ལ་བརྡ་ཐོ་གཏོང་བ་ཡིན།</string>
    <string name="set_remind_success">དངོས་རྫས་མ་ཐོབ་གོང་གི་སྐར་མ་ ༡༠ སྔོན་ནས་ཁྱེད་ལ་བརྡ་ཐོ་གཏོང་བ་ཡིན།</string>
    <string name="time_to_start">བྱེད་སྒོ་བར་དུས་ཚོད། %s</string>
    <string name="prd_input_prd_num">རྣམ་གྲངས་འདེམས།</string>
    <string name="prd_up_to_limit">རྣམ་གྲངས་འདི་ཉོ་སྒྲུབ་མ་ཐུབ།</string>
    <string name="prd_up_to_inventory">དངོས་ཆས་ཐོ་གཞུང་ནང་རྣམ་གྲངས་འདང་ངེས་བཞིན་པ་མིན་འདུག</string>
    <string name="prd_choose_package">ཁྱེད་ལ་དངོས་རྫས་ཁོ་ན་དགོས་སམ། ཡང་ན། འཆར་གཞི་ལྷན་དགོས་ཡོད་མེད་ཁ་གསལ་འགོད་རོགས།</string>
    <string name="prd_freight">རིན་མེད་སྐྱེལ་འདྲེན།</string>
    <string name="prd_already_remind">དྲན་སྐུལ་སྒྲིག་བཀོད།</string>
    <string name="remarkpercenr_totoalcount">ཚད་འབེབ། {0} ({1}% good)</string>
    <string name="remark_totoalcount">"ཚད་འབེབ། {0} "</string>
    <string name="without_remark">ཚད་འབེབ་མིན་འདུག</string>
    <string name="pay_success">སྤྲོད་འབབ་ལེགས་གྲུབ་བྱུང་།</string>
    <string name="pay_failed">"སྤྲོད་འབབ་མི་ཐུབ། དངུལ་སྤྲོད་འབབ་ཀྱི་ཐབས་ལམ་གཞན་ཞིག་འདེམས་ནས་ཡང་བསྐྱར་འབད་རོགས་གནང་། "</string>
    <string name="pay_deposit">བཅོལ་དངུལ་སྤྲོད།</string>
    <string name="prd_no_price">གོང་ཚད་ད་དུང་མེད།</string>
    <string name="download_complete">ཕབ་ལེན་མཇུག་གཙང་ཟིན།</string>
    <string name="download_invoice_failed">ཕབ་ལེན་མི་ཐུབ།</string>
    <string name="ninemenu_title">དུས་ཚོད་ཡོལ་བའི་རིམ་པ།</string>
    <string name="ninemenu_messgae">ཁྱེད་ཀྱིས་ཁྱད་ཆོས་འདི་བེད་སྤྱོད་མ་བྱེད་གོང་། Vmall གསར་བརྗེ་ཟིན་པ་ཡིན།</string>
    <string name="ninemenu_update">གསར་བརྗེ།</string>
    <string name="setting">སྒྲིག་བཀོད་དག</string>
    <string name="location_closed">ས་ཚིགས་ཞབས་ཞུ་ཐོབ་རུང་མིན་འདུག ཁྱེད་ཀྱི་སྒྲིག་བཀོད་ཞིབ་བཤེར་གནང་རོགས།</string>
    <string name="permission_deny_msg">Vmall ལ་ &lt;b>&lt;font color=red>%1$s&lt;/font>&lt;/b> ཡི་ལྟ་སྤྱོད་ལྡན་དགོས་འདུག དེ་མ་གཏོགས་ཉེར་སྤྱོད་བྱེད་ལས་ལེགས་པོ་མི་བྱེད་སྲིད་པ་ཡིན།&lt;br />ཆོག་མཆན་སྒྱུར་བཅོས་བྱེད་པར།&lt;br /> སྒྲིག་བཀོད་ལ་རེག &lt;b>&lt;font color=red>ཆོག་མཆན&lt;/font>&lt;/b> འདེམས་པ་དང་། དེ་དང་མཚུངས་པའི་ཆོག་མཆན་ནུས་ལྡན་བཟོས།</string>
    <string name="permission_setting">སྒྲིག་བཀོད་དག</string>
    <string name="permission_phone">ཁ་པར།</string>
    <string name="permission_storage">གསོག་ཉར།</string>
    <string name="permission_location">ས་ཚིགས།</string>
    <string name="permission_multiple">ཁ་པར། ས་ཚིགས་དང་གསོག་ཆས།</string>
    <string name="activity_not_started">བྱེད་ལས་འགོ་བཙུགས་གྲབས་འདུག</string>
    <string name="activity_end">བྱེད་ལས་མཇུག་མཚམས་ཟིན།</string>
    <string name="close_dialogue">གླེང་མོལ་ཁ་རྒྱག</string>
</resources>
